<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="zoo.shop.specials.powerUps">
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.9.title"><![CDATA[Booster 30% BZ]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.9.text"><![CDATA[S boosterem 30% si zajistíš 1 hodinu o 30% BZ navíc! Pokud si koupíš 2 stejné boostery, čas se tím prodlouží. Tip: Jeden 30% booster BZ a jeden 100% booster BZ platí současně a odmění tě po celou 1 hodinu 130% BZ navíc.]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.10.title"><![CDATA[100% booster BZ]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.10.text"><![CDATA[Se 100% boosterem BZ si zajistíš po celou 1 hodinu o 100% BZ navíc! Pokud si koupíš 2 stejné boostery, čas se tím prodlouží. Tip: jeden 100% booster BZ a jeden 30% booster BZ platí současně, a ty tak získáš po celou 1 hodinu o 130% BZ navíc!]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.11.title"><![CDATA[30% booster tlapek]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.11.text"><![CDATA[Se 30% boosterem tlapek si zajistíš po celou 1 hodinu o 30% tlapek navíc! Pokud si koupíš 2 stejné boostery, čas se tím prodlouží. Tip: jeden 30% booster tlapek a jeden 100% booster tlapek k tomu platí současně, a ty tak získáš po celou 1 hodinu o 130% tlapek navíc!]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.12.title"><![CDATA[100% booster tlapek]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.12.text"><![CDATA[Se 100% boosterem tlapek si zajistíš po celou 1 hodinu o 100% tlapek navíc!  Pokud si koupíš 2 stejné boostery, čas se tím prodlouží. Tip: jeden 100% booster tlapek a jeden 30% booster tlapek k tomu platí současně, a ty tak získáš po celou 1 hodinu o 130% tlapek navíc!]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.13.title"><![CDATA[Booster pro stolní hru]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.13.text"><![CDATA[S boosterem pro stolní hru si zajistíš na 1 hodinu dvojnásobek sběratelských předmětů, které budou vyskakovat z výběhů! Chceš-li tuto dobu prodloužit, kup si více boosterů.]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.14.title"><![CDATA[30% booster zoogrošů]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.14.text"><![CDATA[S 30% boosterem si ze svých obchodů zajistíš po dobu 1 hodiny 30 % zoogrošů navíc! Pokud si koupíš 2 stejné boostery, čas se tím prodlouží. Tip: Jeden 30% booster zoogrošů a jeden 100% booster zoogrošů platí současně a odmění tě po celou 1 hodinu 130% zoogrošů navíc.]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.15.title"><![CDATA[100% booster zoogrošů]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.15.text"><![CDATA[Se 100% boosterem si ze svých obchodů zajistíš po dobu 1 hodiny 100 % zoogrošů navíc! Pokud si koupíš 2 stejné boostery, čas se tím prodlouží. Tip: Jeden 100% booster zoogrošů a jeden 30% booster zoogrošů platí současně a odmění tě po celou 1 hodinu 130% zoogrošů navíc.]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.16.title"><![CDATA[Booster chovné stanice]]></item>
  <item name="zoo.shop.specials.powerUps.16.text"><![CDATA[Vzácní kříženci snadno! Booster v chovné stanici ti zajistí, že tvá mláďata během 24 hodin dosáhnou alespoň o jeden level výš, než je nejnižší level jednoho z jejich rodičů.  Ale pozor: Booster funguje jen tehdy, když mládě vyzvedneš z chovné stanice.]]></item>
 </category>
</language>
