<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="zoo.window.minitutorial">
  <item name="zoo.window.minitutorial.title"/>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.1"><![CDATA[Vítej v ZooMumbě, tvé bláznivé zoologické zahradě! Jmenuji se Soňa a vysvětlím ti krok za krokem, jak hra funguje.<br><br>V obchodě si můžeš koupit různé zvířecí výběhy, které poté umístíš hrací pole.]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.2"><![CDATA[Klikni na výběh a kup si zvíře. Všímej si přitom, zda kupuješ samečka nebo samičku. <br><br>Pokud máš ve výběhu oba, můžeš brzy očekávat mladé!]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.3"><![CDATA[Pravidelně se o svá zvířata starej, mazli se a hraj si s nimi. Pak budou šťastná a spokojená. Zkus to!]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.4"><![CDATA[Svoje výběhy, budovy a atrakce musíš propojit cestami, které vedou ke vchodu, aby mohli návštěvníci všechno obdivovat.]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.5"><![CDATA[V obchodě získej krmivo a všechno, po čem zvířata touží: maso, ovoce, trávu - prostě se zde porozhlédni!]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6"><![CDATA[Od levelu 2 v obchodě získáš také budovy a stánky, takže tvoje zoo bude pro návštěvníky ještě atraktivnější. <br><br>Příjmy z peněz za vstupné do tvé zoo si můžeš pravidelně vyzvednout v hlavní budově.]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6b"><![CDATA[Začneš s několika zoodolary. Záskej za ně skvělá zvířata a zvláštní atrakce. Nebo si najmi asistenty. Vypomohou ti pří údržbě a péči o tvou zoo. <br><br>A pokud ti zoodolary docházejí, neměj strach! V zoobance si je můžeš kdykoli doplnit.]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.7"><![CDATA[Čím víc návštěvníků přivítáš ve své zoo, tím víc odpadků budeš muset uklidit. <br><br>Udržuj svou zoo stále čistou a sbírej odpadky. Pak budou tvoji návštěvníci spokojeni!]]></item>
  <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.8"><![CDATA[Čím víc spokojených návštěvníků bude mít tvoje zoo, tím výš bude stoupat zoometr.<br><br>Pusť se do práce a vybuduj nejlepší zoo na světě - ve hře ZooMumba! Dobře se bav!]]></item>
 </category>
</language>
