<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Keř]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Několik keřů se postará o potřebnou zeleň ve tvé zoo a zkrášlí prostory mezi cestami a chodníky. Čím je tvůj park zelenější, tím lépe se zde cítí zvířata i návštěvníci!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Au, au, jak bolí nohy! Po celém dni chození mezi výběhy už mají nohy dost. Taková lavička přímo vyzývá k odpočinku, a kdo si na ni sedne, může zblízka sledovat exotická zvířata.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fontána]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Pozooor! Tento porcelánový slon je opravdovým uměleckým dílem a vnese příjemnou atmosféru do tvé zoo. A navíc chrlí ze svého chobotu vodu, takže představuje dekorativní fontánu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Medvěd svobody]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Medvěd svobody ve tvé zoo! Zvířata všech druhů tady žijí pokojně spolu, aniž by si překážela.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Rybník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Takový rybník uklidňuje a uvolňuje, pravá oáza! Žije v něm mnoho malých zvířat, pro které nepotřebuješ žádný výběh. Návštěvníci zoo u rybníka rádi odpočívají.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Hřiště]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Hřiště pro všechny děti, uličníky a malé rošťáky. Stále se tady něco děje!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Jedle]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[To je krásná vůně! Už jsi někdy zažil vůni jedlí ve volné přírodě? To je paráda! Pro tvou zoo jsou jedle optimální dekorací, protože zůstávají i v zimě zelené.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Vodopád]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Jako ve volné přírodě! Vodopád změní tvoji zoo na park s divokými zvířaty s nádechem divočiny a dobrodružství.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[A co takhle nádech Karibiku? Tak neváhej a kup si palmy! Návštěva tvé zoo bude díky těmto nádherným palmám pravou dovolenou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Můstek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Můstek nad jezírkem v parku, to je čistá romantika! Tato malá oáza vyzývá ke snění a dělá z výletu do zoo mimořádný zážitek.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Květinový záhon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Máš rád pestré květiny a výrazné barvy? Tak si obstarej hezký květinový záhon. Vypadá nejen roztomile, ale přitahuje také včely. Veselé bzučení oživí tvoji zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - socha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Postav pomník pro vyhynulého blbouna nejapného! Tato socha z bílého italského mramoru je symbolem ochrany všech druhů zvířat a způsobí pozdvižení ve tvé zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Kvetoucí třešně]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Tento třešňový strom je po celý rok obsypán květy, takže se návštěvníci tvé zoo můžou cítit jako na slavnosti kvetoucích třešní v Japonsku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Bílý plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Bílý laťkový plot vypadá příjemně a upraveně. Dobrá věc, pokud se rozhodneš ohradit část své zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Vinnetou, Apačové, orlí pera a divocí indiánští koně jsou tvojí vášní? V tom případě patří do tvé zoo také totem. Podle indiánské tradice je symbolem harmonie a spojení se zvířaty.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Pouliční lampa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Pouliční lampa ve staroanglickém stylu dodá tvojí zoo vznešenou atmosféru. Kdo by se tady necítil jako za starých viktoriánských časů?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Mnoho tvých zvířat zná baobab ze svého přirozeného životního prostředí, ze Sahary. Díky baobabu se pro ně stane tvoje zoo rajskou zahradou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Balvan]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Tento hnědý bludný balvan je vzácným odkazem z poslední doby ledové.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Trs trávy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Je libo ještě trochu zeleně? Díky několika trsům trávy můžeš ze své zoo vytvořit divokou louku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Keřík]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Pro opravdové milovníky zeleně! Zasaď několik keříků a udělej ze své zoo pěkný park.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Brémští muzikanti]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Ukaž, že máš srdce pro zvířata! Postav pomník čtyřem muzikantům z Brém! To je skutečně hezká socha!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisk]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Takový obelisk způsobí ve tvé zoo pozdvižení! Davy návštěvníků ho budou obdivovat a fotit se u něho.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Tato exotická bylina má dlouhou historii. Kdysi se používal k výrobě materiálu na psaní, ve tvé zoo je papyrus nádhernou dekorací.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Malé jezírko]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Vodní plochy jsou oblíbené! Veselé šplouchání, romantické místečko... takové krásné jezírko bude jistě přitahovat pohledy návštěvníků tvé zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Kmen stromu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Takový starý kmen stromu je velmi žádaný dekorativní objekt pro milovníky přírody. Nemusíš se stát přímo dřevorubcem, dovez si jednoduše kmen až sem!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Stromek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Někdy jde jen pěkný vzhled! Takový malý stromek na správném místě je tou pomyslnou třešničkou na dortu mezi tvými dekoracemi v zoo. Vyzkoušej to!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Chceš navodit atmosféru divokého západu? Tak potom pro tebe něco máme! Díky tomuto autentickému kaktusu se budeš cítit jako ve westernu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Kulatý kaktus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Přišel jsi tomu na chuť a stavíš si vlastní westernové městečko? Nebo se ti prostě líbí kaktusy? Na tom nezáleží, o kulatý kaktus se snadno pečuje!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Pouštní keře]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Trochu suché trávy a kámen z opravdové pouště, tím vneseš oblíbený westernový prvek do své zoo. Návštěvníkům se to bude jistě líbit!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Týpí]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Týpí do tvé zoo vnese atmosféru indiánských kmenů a nespoutané divočiny z doby zlatokopů. Vinnetou, Old Shatterhand a Apačové dodnes inspirují všechny bez rozdílu věku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Ukazatel cesty]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Ztratil ses v rozlehlých stepích a žádný ranč na dohled? Za takový ukazatel v severoamerické divočině by skupina uprchlíků tehdy dala vše.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Balík slámy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Několik balíků slámy propůjčí tvé zoo nádech vesnické atmosféry. Jednoduché a tak účinné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Piknikový stolek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Návštěvníci zoo si rádi udělají přestávku. Piknikový stolek je skvělá věc.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Růžový keř]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Krásné růže propůjčí tvé zoo magickou atmosféru a jejich intenzivní barvy zaujmou kolemjdoucí návštěvníky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Motýli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Návštěvníci zoo se nezajímají pouze o divoká zvířata. Tito krásní motýli poletují mezi výběhy a potěší děti i dospělé.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavilon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Jaký krásný pavilon! To je ideální místo pro romantické setkání! Jako stvořené pro zamilované.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Akce! Wow, King Kong ve tvé zoo! Skvělé představení a křik na mrakodrapu Empire State Building.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Studna pro zvířata]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Brouzdaliště! Tato dekorativní kamenná studna je ozdobena milými zvířátky.  Hezká dekorace ukáže návštěvníkům, jak moc ti leží na srdci atmosféra ve tvém zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Sněhulák]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurá! Sněží! Postav si sněhuláka a nech si díky němu zasněžit svou zoo. Klikni na sněhuláka, pokud chceš funkci sněžení spustit nebo zastavit.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Vánoční stromek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Čím by byly Vánoce bez vánočního stromku? S pěkně ozdobeným stromkem bude tvoje zoo v čase adventu vypadat opravdu vánočně. K dostání jen krátkou dobu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Perníkový panáček]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Takovému perníku nemůže nikdo odolat. Ou, tady už si někdo smlsnul! Je to prostě lahůdka, chceš také ochutnat? K dostání jen krátkou dobu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Labutí rybník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Labuť plave majestátně po rybníce, který je velmi vzácný, a stává se tak exkluzivní dekorací Tvé zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Ohniště]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Zapomeň na každodenní šeď, odvaž se a užívej divoké přírody! U ohniště se z každého návštěvníka stane civilizací nespoutaný křovák nebo amazonka. Je to opravdová zábava pro všechny!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Velký strom]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Jaký úžasný kmen, který patří nepřehlédnutelnému stromu s impozantní korunou. Ten nadchne všechny návštěvníky! Je tím pravým místem pro piknik.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Tyto zelenající se rostliny rostou jako houby po dešti. Některé tohoto druhu patří k nejrychleji rostoucím rostlinám na světě. Bezpochyby budou pro návštěvníky lákadlem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akácie]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Kuriozita gigantických rozměrů... na světě roste až 1450 druhů akácií! Jestli se všechny nechají vysadit do výběhů? Impozantní akácie bude v každém případě tou nejhezčí korunkou každé cestičky k výběhům.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cypřiše]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Na tyto stále zelené rostliny je opravdu spolehnutí. Od visících, s vysokou korunou přes sloupovité a rozmáchlé typy - existuje množství variant. Jedna je prostě hezčí než druhá.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Kapradí]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Kapradí má rádo tmu a vlhko. Prospívá mu podnebí, které panuje v pralese. Ale právě, když svítí slunce, září jeho stébla obzvlášť lákavě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Mucholapka podivná]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Pěkně nechutné jméno pro hezkou rostlinu. Ale její označení není náhodné - jde koneckonců o masožravou kytku. Mouchy a mravenci, dejte si v její blízkosti pozor!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Petrklíč]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Petrklíči se říká také primule. Jméno má podle květenství, které se podobá svazku klíčů. Jen se na něj pozorně podívej! Není to úžasné?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Rákosí]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Rákos je tráva rozšířená po celém světě. Se svými dlouhými listy působí zajímavě a nikdo ji nepřehlédne. Roste nejčastěji na březích, kde má nejlepší podmínky k rozvinutí krásného květu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Srdíčková koule]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Srdíčka pro zvířata! Díky této láskyplné dekoraci k Tobě jako řediteli ZOO přiletí množství srdíček. Nedá se jim opravdu odolat, ale jsou k dostání bohužel jen krátkou dobu. Kliknutím na kouli se rozsypou po celé ZOO. Opětovné kliknutí záplavu srdíček zastaví.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Růžová stolička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Tady láska jen kvete! Kdo by tady nechtěl chvíli pobýt? Toto žádané místečko je po krátkou dobu k dostání v zoo-obchodě. Ach, jak romatické!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Socha zlatého medvěda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Něco exkluzivního a zvláštního. Jako poděkování mohou tohoto medvěda získat všichni obzvlášť pilní ředitelé zoo. Bude korunou Tvé zahrady.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zenová zahrada]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspirace z dálného východu. Zenová zahrada pocházející z Japonska přináší do Tvé zoo harmonii.  Návštěvníci ocení tuto oázu duševního klidu. Zhluboka nadechnout a meditace začíná: Ommm ...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Paví křoví]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Chceš mít v zoo více barev? Pestrá kombinace křovin a květin ve formě páva se postará o dostatek vzrušení v Tvé ZOO.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Zahrada s narcisy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Jak pěkně voní jaro! Záplava žlutých květin dodá Tvé zoo nádech jara. A radost návštěvníků bude hned ještě větší!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Velikonoční soška]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Pomník pro pilného velikonočního zajíce! Jeho podoba vytesaná do kamene se mu bude určitě líbit - a Tvým návštěvníkům také.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Zahrada s tulipány]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Krásný růžový koberec tulipánů nadchne nejen na jaře! Tvoji návštěvníci jsou celí bez sebe, jak krásně květiny voní a i zvířata k nim s radostí přičichnou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Velikonoční narcisy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Působivý záhon narcisů se postará o velikonoční náladu, ale je k dostání jen po omezenou dobu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Medvědí socha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Medvědí mámy milují svá mláďata! Tato roztomilá socha je symbolem mateřské lásky. Návštěvníci přicházejí v houfech, aby si pomník prohlédli.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Socha Buddhy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha vyzařuje klid a vyrovnanost. Návštěvníci mají rádi tuto mírumilovnou sochu a vracejí se pak spokojeně domů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagoda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Návštěvníci si rádi odpočinou v této malé pagodě a poddávají se asijské atmosféře.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Socha hokejisty]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Socha lvího hokejisty je oslavou finského hokejového týmu "Leijonat", který vyhrál v roce 2011 mistrovství světa. Srdečně blahopřejeme!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Africká chalupa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Pravá pralesní atmosféra v ZOO! V této chalupě ozdobené tiki maskami se Tví návštěvníci cítí jako v džungli.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinga]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Myslíš si, že mají sfingy citlivé nosy? Žádný strach - obzvlášť velký nos této sfingy je opravdovým radarem!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Plán ZOO]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Tvoje ZOO se pěkně rozšiřuje. Při takovém množství atrakcí mohou návštěvníci lehce ztratit orientaci. Ale díky plánu ZOO teď přesně vědí, kam jít.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Ptačí budka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Víš už o tom? Ptáčci štěbetají v ptačí budce a rádi Ti poví, co je nového. Vyplatí se proto dobře poslouchat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Potopený chrám]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Dobrodružství přímo v ZOO! Kdo zahlédne v bažinách potopenou ruinu chrámu, nevyjde už z údivu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Srub]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Už jsi to slyšel? Srub je pěkná chaloupka ze dřeva a  příjemné místečko ke grilování!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Narozeninová socha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Z čeho má medvěd takovou radost? To je přece jasné! ZooMumba má narozeniny! O důvod víc k náladě na párty a pro exkluzivní medvědí sochu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koalí skalka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Kousek Austrálie ve Tvé zoo! Tato pěkná skalka se hodí obzvlášť pěkně ke koalímu výběhu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Narozeninový balón]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Ať žije ZooMumba! Tenhle pěkný vzdušný balón přitáhne zraky všech ke Tvé zoo! A náramně se hodí k narozeninám!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Dělo se šampaňským]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Ať létají špunty! ZooMumba má už 10 mil. hráčů! Připíjíme na Vás všechny!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloweenská pouliční lampa ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Tato halloweenská pouliční lampa vrhá hrůzostrašně pěkné fialové světlo na cestičky ve tvé zoo. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloweenská lavička ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Nabídni přece svým hostům místo na této strašidelné lavičce - pokud se odváží ... ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloweenský strom ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Tento pokroucený strom se strašidelně svíjí nad hlavami tvých hostů. To bude už u vchodu začátek strašidelné halloweenské zábavy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloweenská pouliční dýně]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Vše je připraveno: Strašidelné dýně s jejich veselými pokřivenými grimasami zdobí cestu k Halloweenu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"/>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"/>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"/>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"/>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Čarodějnická chatrč]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihi, řehtají se čarodějnice.  Létají na svých metlách kolem čarodějnické boudy a straší návštěvníky.  Z toho má jeden husí kůži! ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Vánoční vak]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Jako skvělý ředitel zoo si také zasloužíš extra velký vak s dárky. Hlavně si neužeň kýlu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Cukrové hůlky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Sladké, lepivé a pěkné - kdo ti tuto ozdobu spořádá, bude potrestán bolestmi zubů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Cukrové hůlky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Sladké, lepivé a pěkné - kdo ti tuto ozdobu spořádá, bude potrestán bolestmi zubů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Cukrové hůlky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Sladké, lepivé a pěkné - kdo ti tuto ozdobu spořádá, bude potrestán bolestmi zubů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Ledová lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Je tak pěkná a blyštivá, to si pak jeden nedělá nic z toho, že mu přimrzl zadek.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Ledová lampa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Nechej svá zvířata a výběhy rozzářit zimním světlem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Socha Santy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Vlastní socha vytesaná z ledu - tady na sebe může být Santa opravdu pyšný!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Louskáček na ořechy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Tady se budou radovat nejen tví sloni, co tak tak rádi ořechy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Světelný sob]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Tisíc malých lampiček dělá z tohoto soba pravděpodobně nejblyštivějšího obyvatele tvých zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Vánoční stromeček 2011]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Vyrostla štíhlá jedlička...! Tvůj krásný nazdobený stromeček přiměje i tvá pouštní zvířata podlehnout zimní náladě!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Vánoční stromeček 2011]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Vyrostla štíhlá jedlička...! Při pohledu na tvůj krásný nazdobený stromeček podlehnou zimní náladě i tvá pouštní zvířata!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Vánoční stromeček 2011]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Vyrostla štíhlá jedlička...! Při pohledu na tvůj krásný nazdobený stromeček podlehnou zimní náladě i tvá pouštní zvířata!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Vánoční stromeček 2011]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Vyrostla štíhlá jedlička...! Při pohledu na tvůj krásný nazdobený stromeček podlehnou zimní náladě i tvá pouštní zvířata!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Vánoční stromeček 2011]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Vyrostla štíhlá jedlička...! Při pohledu na tvůj krásný nazdobený stromeček podlehnou zimní náladě i tvá pouštní zvířata!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP ocenění]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Jedinečná, zářivá a otestovaná tučnáky - speciální cena pro toho nejoddanějšího hráče hry Zoomumba. Skutečný skvost!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Australský outback - obchod]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Následuj klokana do australského outback obchodu nebo si ho přidej do své vlastní zoo. Přinesou tvému řediteli spoustu zoogrošů! ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[V Mexiku se tento roztomilý koník plní různými bonbóny a nechybí na žádné slavnosti.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Dárek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Na každých narozeninách jsou dárky, to je jasné! Zkrášli si své zoo slavnostními balíčky pro tu správnou atmosféru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Dárek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Na každých narozeninách jsou dárky, to je jasné! Zkrášli si své zoo slavnostními balíčky pro tu správnou atmosféru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Dárek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Na každých narozeninách jsou dárky, to je jasné! Zkrášli si své zoo slavnostními balíčky pro tu správnou atmosféru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Narozeninový dort]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Všechno nejlepší! Uspořádej narozeninovou párty se super narozeninovým dortem! Každé zvíře dostane kousek. Mňam!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protěž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Vysoko v Alpách, obklopenou nejvyššími vrcholy, můžeš spatřit tuto krásnou květinu - protěž. Je velmi obtížné ji nalézt, za to je velmi cenná!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Santův dům]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Víš, kde Santa Claus bydlí? Na severním pólu, samozřejmě! Jednou za rok obletí svět na svých saních a rozdává lidem a zvířatům dárky. Byl jsi letos hodný?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantický piknik]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Co je více romantického než piknik v přírodě? Šťastný konec zaručen: návštěvníkům zoo se rozhoří srdíčka láskou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Balónek lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Láska se šíří kolem! Někdy je prchlivá, jako tento balón. Když přijde, tak už ji nepusť!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Červené růže]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Keř červených růží! Červená je jako láska! Rychle, vystav je! Možná si návštěvníci tajně pár utrhnou pro jejich milé?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Zamilovaná žabka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Kvak, kvak! Copak to leze z úst té žáby? Oh! To jsou srdíčka! Možná si tak žádá o polibek?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Levandulové pole]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Sladká vůně levandule se vane venkovem. Levandule je skvělá na vaření a vypadá jednoduše nádherně.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffelova věž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Majestátní Eiffelova věž se tyčí nad ostatními budovami. Tato ikonická stavba je jedna z nejznámějších památek ve Francii.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Umělec z Montmartre]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Díky obratné a umělecké zdatnosti dokáže umělec vytvořit rychlé karikatury ze svých modelů. Kdo je další?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Žluté tričko]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Tento malý tučňák udělal vše pro to, aby vyhrál další etapu Tour de France. Za odměnu získal žluté tričko!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Francouzská trikolóra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Ať žije Francie! Vztyčme francouzskou vlajku a přinesme do zoo trochu francouzské "joie de vivre"!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Maďarská farma]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Tato maďarská farma má krásnou doškovou střechu a typický vchod lemovaný cihlami.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Studna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Zásoby podzemních vod v této krajině jsou velmi vysoké a studny jsou proto velmi praktické.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Narozeninová girlanda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Vyzdob všechny pěšinky v zoo narozeninovými girlandami.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Narozeninové praporky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Čas na výzdobu - vytvoříme krásné zoo se zářivými narozeninovými praporky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Narozeninová lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Tady jsou dárky, tamhle jsou dárky, všude jsou dárky! Pár jich je i na lavičce. Pro koho jsou? Třeba je rozbalí návštěvníci zoo?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Narozeninová lampa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Pro tuto speciální příležitost jsou i lampy vyzdobené v tom nejlepším světle!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Narozeninový stůl]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Tento narozeninový stůl je plný chutného jídla a výborného pití. To je hostina!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Narozeninové stromečky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Pod tímto stromem budou mít návštěvníci zoo dvojnásobnou zábavu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Plot z proutí]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Přidej do svého zoo venkovský šmrnc. Ručně vyrobený plot z proutí zkrášlí tvé zoo a dodá tradiční dojem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Sud]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Tento dřevěný sud obsahuje maďarské víno z kraje Balaton. Dřevo pomáhá docílit té správné chuti.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Maďarská vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Maďarsko je krásná země s úrodnou oblastí kolem Dunaje. Maďarské tradice jsou známé po celém světě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Australská vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Australská vlajka kombinuje britskou vlajku, sedmicípou hvězdu a jižní kříž.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indická vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Existuje mnoho pravidel při zacházení s indickou vlajkou. Například - při východu slunce musí být vyvěšena a při západu svěšena.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Náhrobní kámen]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ááááááááá! Strašidelné scény se začínají objevovat po celé zoo. Jaká strašidelná tajemství čekají tvé zákazníky pod tímto náhrobním kamenem?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplazmatická louže]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Slizká zelená ektoplazma se vaří v těchto loužích. Z této hmoty jsou duchové a je neuvěřitelně citlivá na světlo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Studna nářků]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Ve větru jsou slyšet strašidelné zvuky duchů... Možná se nám něco snaží říct...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Chapadlová socha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Je živá nebo mrtvá? Chapadlová socha je celá pokrytá substancí z želé, kterou sama vylučuje. Malá chapadla se po tobě sápají, fuj! Je určitě naživu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Rakev]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Kdopak to dělá ty zvuky ve studni? Jsou to duše zemřelých návštěvníků zoo? Jak se tam dostali? Na to raději ani nemyslet...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Hrůzostrašné tykve]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Áááááá! Tyto obludné tykve určitě vylekají i tvé návštěvníky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Německá vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Německá vlajka má tři vodorovné pruhy v barvách černé, červené a zlaté. Od sjednocení se také stala vlajkou východního Německa.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Americká vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Spojené státy americké jsou takzvaným obřím kotlem lidí a kultur různých národů. Vlajka USA je přezdívaná "Stars and Stripes".  Hvězdy symbolizují 50 současných států a pruhy znázorňují 13 zakladatelských států. Víš, jak se jmenují?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Kukuřičné pole]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Populární letní aktivitou v USA je tvoření kukuřičných bludišť na kukuřičných polích. Farmáři vytváří cestičky abstraktních vzorů jako jsou UFO, mapy nebo pohádkové motivy. Vytvoř si své vlastní kukuřičné bludiště ve tvé zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Kukuřičné pole se strašákem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Pokud chceš ochránit svá kukuřičná pole, budeš potřebovat strašáka. Jinak ti ptáci ukradnou všechnu kukuřici a na večeři díkůvzdání ti bude scházet příloha.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Otec zakladatel - socha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Tady vidíš otce zakladatele tvé zoo - tučňáky! S klobouky na hlavách vypadají tak majestátně.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Značka "Route 66"]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Route 66 je známá jako hlavní ulice Ameriky, protože běží přes téměř celou délku země. Je symbolem svobody a dobrodružství.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukebox]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboxy a rock 'n' roll jdou ruku v ruce. Pro americké fanoušky jsou tyto nostalgické jukeboxy sběratelné.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Andělé]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Naši pracovití andělíčci na fóru poskytnou pomoc v každé situaci. Jsou mezi hráči velmi oblíbení. Pomáhají naší komunitě vždy, nejen během Vánoc!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Ledová princezna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Jak pěkně se ta ledová princezna točí! Mezi tvými návštěvníky je velmi oblíbená!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Zmrzlý strom]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brr, tomu stromu musí být pořádná zima - visí z něj dokonce rampouchy! V zimním slunci se ale pěkně leskne a třpytí. Krásné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Sněhová koule]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Trochu zatřepej ... a sleduj jak sněží! Jupí! Sněhulák ve sněhové kouli má z vloček ohromnou radost.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Vánoční punčocha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Punčochy se tradičně věsí nad krbem a jsou plné až po okraj různými dobrotami ... pokud jsi byl hodný. Ti, kteří zlobili dostanou punčochy plné uhlí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Břišní tanečnice]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Tanči jako krásná Salomé! Naše orientální tanečnice je opravdová umělkyně: svými svůdnými pohyby svádí své publikum. I tučňáci při této podívané tají dech! Je senzační!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyptská vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Saladinův orel zdobí červeno-bílo-černou vlajku Egypta. Je také známý jako orel arabský a je umístěn přímo uprostřed bílého pruhu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarkofág]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Egyptské sarkofágy nejsou zdobeny neobvyklými hieroglyfy nebo reliéfy, ale měj se na pozoru, pokud jeden otevřeš, může na tebe padnout kletba faraonů! Kdoví, třeba se uvnitř skrývá strašidelná mumie!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Egyptský obelisk]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Obelisky byly postaveny před pyramidy jako symbol síly boha slunce Ra. Jako zkamenělé paprsky symbolizují boha slunce a jeho spojení s vládcem pozemské říše - faraonem!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramida]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Tato majestátní pohřebiště králů mají spoustu pohřebních komor a labyrintů. Temná kouzla je chrání před vykrádači hrobů - kdokoli otevře pohřební komoru bude proklet! Hrobní kameny a nápisy o tomto svědčí. Pokud je to pravda! Buď opatrný!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Amorek Adamicus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Vzdej hold poslovi lásky s touto mramorovou soškou. Kohokoli střelí svým šípem se šíleně zamiluje. Velmi romantické!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Srdcový strom]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Tento nádherný srdcový strom vytvoří každému návštěvníku úsměv na tváři a každé zvíře na ně bude s údivem hledět. Jak je krásný!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Růžová pergola]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Růžová pergola přidá každé zoo nádech romantiky. Tví návštěvníci se budou procházet od jednoho výběhu k druhému jako v zahradě lásky. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Zamilované labutě]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Postav pomník ve jménu lásky! Socha zamilovaných labutí je ztělesněním krásy. Stačí jeden pohled a srdce pokvetou radostí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Srdcová kašna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Srdcová kašna je ideálním místem pro romantický slib z lásky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Jarní zem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Všechno se zelená! Tato jarní dekorace přidá velikonoční náladu do tvé zoo - krásně zelená jarní louka plná kvetoucích květin a cvrlikajících ptáků. Čistá blaženost!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Velikonoční strom]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Spousta barevných velikonočních vajíček! Podle jedné tradice se stromy zdobí barevnými vajíčky. To je atrakce, kterou si tví návštěvníci nenechají ujít. Budou stát kolem jako hejno kachen!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Velikonoční vajíčko s ušima]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Ale ne! Velikonoční vajíčko s ušima? Vyklube se z něj velikonoční zajíček? Nebo je z čokolády? Opravdový poutač pro tvé zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Čokoládový velikonoční zajíček]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Oh! Kdopak ukousl uši čokoládovému zajíčkovi? To musel být buď hladový návštěvník zoo nebo milovník čokolády!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Zelený plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Neposkvrněná příroda! Dřevěné kůly a husté keře - tento přírodní plot splyne s okolím Alp, luk i lesů. Ideální ohraničení přírodního výběhu v zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Dřevěný plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Tento dřevěný plot má rustikální vzhled a perfektně splývá s přírodou. Nenápadně ohraničuje různé oblasti v zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Horská deska]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[S touto horskou deskou splynou vaše lesní, horské i luční výběhy ideálně s okolím a vytvoří to nejkouzelnější prostředí pro zvířata.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Skalní deska]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Chybí ti příjemná jeskynní atmosféra? Žádný problém! Vyzdob okolí jeskynních výběhů skalními deskami a vytvoř jedinečnou atmosféru v každém detailu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Laťkový plot s kameny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Kopáči jeskyní používají úlomky kamenů a dřevěné kůly k výrobě plotu. Zapadá ideálně do prostředí, že?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Lavička na horské louce]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Výhled z hor je prý úžasný. Dej si pauzu a užij si ho!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Horská pastvina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Jedině na horské louce se můžeš nadechnout toho nejčerstvějšího vzduchu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Horská jedlička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Slyšíš to cvrlikání z jedliček? Jaká zvířata se tam schovávají a užívají si ten krásný výhled?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Africká lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Domorodci chodívali na lov v savaně vyzbrojeni štítem a kopím, ale tyto lovecké nástroje nyní dělají mnohem lepší dekoraci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Jedovatá namibijská klejcha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Tyto stromové sukulenty vyrůstají do výšky až 150 cm. Jejich mléko je jedovaté a bývávalo používáno lovci k otrávení svých šípů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Africký plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Ploty jsou ojedinělou podívanou v otevřených prostorách savan, ale pokud se nějaké najdou, jsou obvykle vyrobeny z přírodních materiálů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Brána z oštěpů]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Osady v savaně musí být dobře chráněny. Vchod vyrobený z ohnutých oštěpů ukazuje, kdo je tady pánem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Pochodeň]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[V savanách jsou hlavními elementy země, vzduch a oheň. Pochodeň poskytuje světlo a udržuje divoká zvířata daleko od její ohnivé záře.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Dřevěná lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Zhluboka se nadechni a zamiř do jeskynní krajiny. Nejdříve si udělej krátkou přestávku na této lavičce a zkontroluj si své vybavení!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Jeskynní plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Jeskynní oblast by měla být vždy oplocena!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Jeskynní podlaha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Jeskynní prostory mají nad návštěvníky zoo zvláštní sílu. Vytvoř speciální atmosféru a polož kolem jeskyně podlahu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Šachta]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Jeskynní průzkumníci rádi vykopávají jednu nebo dvě šachty v místech, kde očekávají něco zvláštního. Ah, co je to tam dole?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Lesní piknik]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Jaká by to byla procházka v lese bez pikniku pod stromy? Vytáhni sendviče!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Lesní plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Dutý strom jako plot? V lese je všechno možné - ale není tak dutý, jak se zdá - žije tam hmyz, rostou houby a hnízdí tam i drobná zvířata.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Lesní ohraničení]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Zřetelně vyznač hranice svého lesa: masivní prkna jsou k ohraničení ideální!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Lesní půda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Trochu chřastí, nějaké podrosty, pár keřů a kamení - lesní půda je domovem pro mnoho malých tvorů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Háj]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Milovníci přírody se v zeleném háji cítí jako doma. Užij si naprosto nedotčenou přírodu s malým rybníkem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Stromový dům]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Jaký skřítek si tu našel přístřeší? Ve stromovém domě zažijí děti spoustu dobrodružství.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Pařezy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[V pustině už nerostou žádné rostliny. Avšak několik pařezů se dá vždycky najít. Použij je k ohraničení své pustiny v zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Shnilý plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Několik shnilých prken a pár kusu rezavého kovu - a plot v pustině je hotov!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Pustá půda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Tady už nic neroste! Opravdu? Po pusté zemi i přesto lezou odvážné malé mikroorganizmy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Neobdělaná země]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[I když je země mrtvá, stále se dají najít keře, trávy a zvířata, kterým se tu daří.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Lavička na šrot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Který umělec se zvěčnil tímto sochařským dílem? Aha, to není sochařské dílo, ale lavička! Rychle, posaď se!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Brána v pustině]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Dívej se, kam v pustině šlapeš! Nikdo neví, proč je tato oblast tak opuštěná, ale v trávě, blátě i v bažinách jsou toxiny. Tak si nezapomeň umýt ruce!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Rybník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Podívej, jak se bažinatým rostlinám v tomto rybníku daří! Moc se nepřibližuj, je to tu opravdu zablácené!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Vodní lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Vodní lavička? Co to je? No, je to něco jako vodní postel. Budeš se na ní cítit jako na vlnách! To je ale zábava!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[Vodní plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Tento plot z leštěného skla, čirého jako čistá voda, je ideálním doplňkem každé vodní krajiny. Jak se krásně leskne!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Sopečná skalní stěna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Suchá zeď ze sopečné horniny je dobrá k ochraně vodní plochy. Při povodních pomáhá nasát vodu a ochránit tak tvé zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Ptačí napajedlo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Zde si mohou ptáčci vesele cákat a koupat se.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Osvětlená fontána]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Musíš jít do koupelny za tmy? Tato osvětlená fontána je to správné řešení. Ideální pro noční sovy!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Vodní svět]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Vytvoř ve tvém zoo fantastický vodní svět - krajinu plnou fontán, jezer a rybníků.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Brána do vodního světa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Tudy, prosím! Vyber si tuto nádhernou vodní bránu jako vstup do tvého vodního světa!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Vřesoviště v tundře]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Rostliny a živočichové žijící v nepřátelském klima vřesovišť v tundře potřebují dobrou strategii pro přežití.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Skalní poušť]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Permafrost v tundře neoplývá hojným životem. Místo toho zdobí její krajinu podivné pouštní kameny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Plot z parohů]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Tundry tohoto světa obývají sobi. Jakmile permafrost roztaje, dají se najít hromady parohů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Rašelinový dům]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[V Laponsku si svá obydlí přizpůsobili podle tamního nepřátelského prostředí. V horní části je malý otvor, kudy vychází kouř z krbu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Buková lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Toto odpočinkové místo bylo vyrobeno z bukového dřeva. Odtud stojí výhled na vřesoviště a louky opravdu za to.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Zasněžená lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[No páni, to je mokrý! Tato zasněžená lavička může vypadat pohodlně, ale jakmile si sedneš, budeš mít celé pozadí mokré!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Zasněžený plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[To je krása! Keříky pokryty vrstvou sněhu vypadají jako měkké polštářky. Sladké sny!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Zimní plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Malé sněhové vločky si našly cestu i na tento uzoučký plot. Perfektní doplněk pro tu nejkrásnější zasněženou krajinu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Sníh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Kouzelná zimní krajina zve všechny na procházku. Jen se podívej na ty stopy v čerstvě napadlém sněhu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Zasněžená chýše]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Kdopak asi žije uvnitř této zasněžené chýše? Sněhulák? Nebo je to místo k odpočinku pro unavené lyžaře?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Ledové kry]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Všechna zvířata žijící v chladném podnebí si ráda hrají na zamrzlých ledových krách - ať už tučňáci nebo lední medvědi. Nejraději je však mají mláďata!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Ledová lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Je to umělecká práce nebo hříčka přírody? Lavička budoucnosti vyrobená z ledu je jednoznačně uměleckou prací! Tento ručně vyrobený kousek však vydrží pouze ve chladném období.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Ledový portál]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Nejen iglú jsou postavena z ledu! Vstup do tohoto ledového portálu a objev ledový zimní ráj.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Zmrzlá růže]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Tato delikátní růže pokryta třpytivým ledem je prostě nádherná. Podívej, jak světlo proniká jejími jemnými plátky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Ledový plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Ohranič si ledovou krajinu tímto plotem. Silný led je velmi odolný proti mírným teplotním změnám, takže ti hned neroztaje.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Travnaté duny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Bouře jsou součástí pobřežního života. S použitím travnatých dun ochráníš své zoo před povodněmi.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Plážový terén]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Připlavené předměty, tráva, mušle - ten pravý plážový terén. Duny všude kolem - připrav se na plážovou dovolenou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Kouzelné opevnění]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Ohrom své návštěvníky ohraničením svého zoo tímto kouzelným opevněním.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Kouzelná dlažba]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Ponoř své návštěvníky do kouzelného světa fantazie pokrytím celého zoo kouzelnou dlažbou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Strom z cukrové vaty]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Načechraná cukrová vata je omotaná kolem tohoto stromu - nejen zvířata, ale i návštěvníci zoo si na ní určitě pochutnají!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Mlsný jazýček]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Tento mrňous má opravdu mlsný jazýček! Vypadá to, že spořádal až příliš čokoládového pudingu! Podívej, jak je nervózní a sotva dýchá!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Magická lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Kouzelně zářící kořeny se vinou kolem blýskajících balvanů. Posaď se, jsi v kouzelném lese!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Magický plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Tyto barevné dinosauří kosti obklopují park fantazie.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Zářící pole]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Podivná flóra osvětluje toto zářící pole. Jaká tajemství asi skrývají?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Divoké houby]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Kloboučky divokých hub vypadají opravdu roztomile. Ale nedotýkej se jich, mohou být jedovaté!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Lavička z písku]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Pohodlná lavička vyrobená z písku. Jestli vydrží pod tvojí váhou... to budeš muset vyzkoušet!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Písková duna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Nevstupovat! Ochrana pobřežních dun je obzvláště důležitá! Koneckonců pomáhají zastavit povodně.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Hledání pokladu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Běháš rád po pláži? Hledáš poklad? Vyplavené trosky mohou skrývat hodnotné věci. Návštěvníky zoo čeká vzrušující dobrodružství!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Hrad z písku]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Postavím ti hrad jako z pohádky! Jaká by to byla pobřežní krajina bez skvostného hradu z písku?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Preclíkový plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Mňam, mňam ... nejez to! Preclíkový plot je ideální k ohraničení tvého lahodného ráje.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Záhon z cukrové vaty]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Jak je krásně načechraná! Vynikající cukrová vata v měkoučkém záhonu. Nebesky dobrá a absolutně delikátní!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Lékořicový piknik]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Ach ne, to lepí! Pokud budou návštěvníci zoo sedět na těchto stoličkách příliš dlouho, už se neodlepí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Brankář]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Fotbalové míče se kopou po celé Brazílii - co takhle si zahrát fotbal i ve tvé zoo?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Samba tanečnice]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Jsi připraven na karneval v Riu? Samba tanečnice to v tvém zoo trochu rozproudí svými pohyby. Zatancují si s ní nejen zoo návštěvníci, ale i tvá zvířata!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Banánovník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Banány rostou i v Brazílii. Jsou skvělým zdrojem energie a jsou velmi populární mezi sportovci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papoušek Zoomumbor]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Vznešený papoušek Zoomumbor kraluje na svém trůnu vysoko ve větvích. S rozevřenými křídly by byl ideální sochou na Cukrové homoli, že?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brazilská vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Žlutý kosočtverec na zeleném poli s modrým diskem znázorňuje hvězdnou oblohu nad Riem de Janeirem. 27 hvězd značí 26 států plus federální distrikt.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japonská vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Japonské vlajce se říká sluneční vlajka, protože zobrazuje červený kotouč jako symbol slunce na bílém pozadí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Skákací hrad žirafa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hop, hop, hop! Zábava pro všechny věkové kategorie. Jenom pozor, aby tví návštěvníci neskákali s plnými bříšky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Bazaltová lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Bazaltové lavičky se tvoří, když horká láva zamrzne na zemském povrchu - tak se vytváří podivné útvary!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Zeleň u rybníka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Žáby, ryby, vážky a další drobní živočichové se shromažďují kolem takových pěkných rybníků jako je tento! Pěkný biotop!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Mokřad]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Nazuj si gumáky, jdeme do bláta. Mláďata si ráda hrají v bahně - legrační činnost, kterou spatříš v mnohých výbězích.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Rampouchový plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Špičaté zmrzlé rampouchy zastaví návštěvníky v podlézání plotů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Zmrzlá tráva]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Znáš ten zvuk, když jdeš po zmrzlém trávníku? To jsou ledové krystaly!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Rybaření na ledu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Tento malý rybář sedící před svým zimním domem přidá tvé ledové krajině na severském šarmu. Čerstvá ryba ze zmrzlé díry! Absolutní delikatesa!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lavina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Pozor! Když padá lavina, oddělí se velké množství ledu a sněhu od horských svahů a vezmou s sebou vše, co jim stojí v cestě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Ledový stalagmit]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Tyto vzhůru rostoucí rampouchy jsou velmi ostré a můžeš se i říznout. Obrácené krápníky jsou velmi často nalezeny v jeskynních, kde voda kape ze stropu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Došková chata]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Tyto malé doškové chaty jsou velmi útulné. Jsou ideální v savanách - ochrání před sluncem, deštěm, větrem i před studenou nocí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Křovinatá savana]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Bylinné rostliny a holé skály poskytují přístřeší a potravu pro všechny druhy zvířat žijící v savaně.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Pískovec]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Tento zlatě zbarvený pískovec se bude ideálně hodit do prostředí savan. Dobrá kamufláž je důležitá!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savanové lesy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[V savaně jsou typickými stromy akácie a baobaby. Velcí stepní býložravci si často ukousnou větev nebo okusují kůru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Pouštní piknik]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Létající koberec, karafa lahodné kaktusové šťávy a malé orientální občerstvení - co víc si přát?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Pouštní lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Místo k odpočinku na slunci? Tak se posaď na tuto pouštní lavičku a užij si to teplo. Jen nezapomeň na opalovací krém!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Brána na poušti]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Poušť je pro zvířata nebezpečným prostředím. Nikde není žádná voda. Velká zvířata jsou tu jen kost a kůže. Dobře si rozmysli, než sem vstoupíš: Máš dost vody?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Kvetoucí kaktus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Podívej, co dokáže troška vody! Z tohoto pichlavého mrňouse vyrašily růžové květy. Jak krásné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Pouštní kaktus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Pouštní kaktus ví, jak uchovávat vodu. Jeho malé jehličky píchnou každého, kdo se k nim přiblíží! Velmi chytré!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Posunující se písečná duna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Věděl jsi, že písečné duny nejen migrují, ale také zpívají? Když se písek sune dolů, jsou slyšet hlasité a hluboké zvuky. Poslouchej!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Pouštní plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Tento plot inspirovaný ze Západu se bude náramně hodit do ponuré písečné krajiny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Pouštní ohraničení]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Dva dřevěné kolíky, lano a tvé pouštní ohraničení je hotovo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oáza]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Mnoho pouštních poutníků si pomyslí, že je to přelud, ale je to opravdu oáza! Hurá!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Solární plachta]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Stín je v poušti velmi vzácný! Rychle se schovej za touto solární plachtou a užij si krásnou vůni exotických koření na měkkém perském koberci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Kamenná lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Solidní kamenné balvany s masivními dřevěnými prkny: jednoduché, pohodlné a praktické.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Kamenná židle]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Kamenná židle je možná trochu tvrdá, ale je to zcela rozhodně sochařské umělecké dílo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Kamenná zeď]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Další kámen ve zdi: Tato stěna je velmi odolná díky svému solidnímu kamennému základu. Můžeš si na ni postavit různé dekorace nebo přes ni skákat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Kamenný plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Tento plot má velmi zajímavý tvar! Vypadá to, že tentokrát byl kameník velmi kreativní ... jaksi minimalistický, ale přesto kolosální!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Kamenná brána]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Jak romantické! Jako za časů Romea a Julie - návštěvníci zoo se rádi projdou pod touto ohromnou kamennou bránou. Ideálně se bude hodit do kamenného prostředí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Cypřišové stromy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Cypřiše jsou velmi dekorativní stromy a daří se jim v prostředí kolem kamení. Vypadají naprosto skvěle!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Dlažební kostky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Nerovné dlažební kostky přidají tvé zoo na jedinečnosti. Jako za starých časů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Kamenný monument]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Velmi zajímavé ... tento sochař měl asi rád lékořici. Něco takového se opravdu jen tak nevidí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Kamenný útvar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Příroda jako sochař! Tento ohromný skalní útvar je příkladem pohybů tektonických desek. Skály navršené jedna na druhé jsou ideálním místem pro lezení.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Břízová lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Toto skvrnitě vzorované dřevo bylo proměněno na jednoduchou stylovou lavičku k odpočinku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Tundrová půda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Tundra je vytvářena z vřesovišť, vrstev hlíny a mechu, rovněž jako horská tundra. Bez téměř lidského osídlení, kvůli nehostinnému podnebí, zde najdeš původní přírodní prostředí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Plot v tundře]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Tundra se nedá použít pro zemědělství kvůli klimatu, ale potulují se tu stáda sobů a kočovníků. Plot ti ukáže, kde tundra končí a kde začíná.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Bříza v tundře]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[V oblastech s řídkou vegetací se dají obvykle najít jen mechy, lišejníky a keře. A proto v pusté krajině vypadá bříza jako vzácný drahokam.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Jezero v tundře]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Vegetační období trvá v tundře jeden až tři měsíce. Jak je to ale krásné, když to tu začne růst a kvést!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Mýtina v zimním lese]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Nalákej své návštěvníky do této romantické zimní krajiny. Pěkný způsob, jak si užít zcela jiné podnebí! ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Zasněžená zem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Jemný prachový sníh padá na trávu, kamení a keříky. Lehký jako pírko a studený jako led.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Lepivý sníh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Super! Těžký, lepivý sníh je to nejlepší na tu pravou koulovačku! Nebo co takhle ... si postavit sněhuláka?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Ledovcové hory]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Ledovce jsou prastaré ledové masy, které vznikají stlačením sněhu. V horách následně utváří i terén.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglú]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Útulný sněhový domeček se používá jako útočiště při lovu v zemi věčného ledu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpská lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[V odlehlém místě si alpský pastevec dává schůzku na této lavičce s jeho dojičkou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Ledovcové jezero]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Sladkovodní jezero v horách napájené vodou z ledovců. Voda je čistá, průzračná a hlavně osvěžující!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toalety]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Malé srdíčko na dveřích pozná snad každý! Klidné místo pro každého!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Ledovcové oblázky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Ledovce se pohybují obrovskou silou přes hory a obrušují kameny na malé oblázky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Jeskynní kameny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Během expedice do jeskyně možná narazíš na hromadu kamení. Toto kamení se postupně vytahuje na povrch.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Důlní dráha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Důlní dráha se používá při přepravě kamení v celém dolu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Brána do dolu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Toto je vstup do jeskynní oblasti, která skrývá působivé krápníky a stalagmity a stejně tak i těžební lokality minerálů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Jeskynní stalagmit]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Když voda kape ze stropu, zanechává na zemi vodní kámen a pískové částice. Čím je stalagmite starší, tím je delší!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Hořící sud]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[I naši předkové to věděli: jeskyně nabízí ochranu před divokými zvířaty a v zimě poskytuje teplo. Oheň uvnitř jeskyně pomáhá udržovat zvířata a zimu venku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Lesní most]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Návštěvníci zoo se mohou projít po vrzajících dřevěných trámech v naprosto přírodním prostředí - jak nádherně navržená lesní oblast - zelené plíce tvé zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Lesní chýše]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Vyrobena ze dřeva a pokryta zelení - tento pohodlný srub je uvnitř tak útulný! Jen nezapal oheň!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Lesní rybník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Kvák, kvák! Tento malý rybníček je plný žab a pulců!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Přírodní koupaliště]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Počasí na koupání? Zde je potápění dovoleno! Toto přírodní koupaliště přitáhne spoustu milovníků vody! To je zábava!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Dlouhá Hana]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Tento masivní kamenný pilíř uprostřed vody se obvykle nazývá "Dlouhá Hana". Podívej, jaké má krásné křivky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Dům na kůlech]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Dobře připraven na příliv i odliv: tento dům zůstane suchý za každých okolností!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Plážový košík]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Tento plážový koš tě ochrání před silným větrem i parným sluncem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Mělčina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Zázrak přírody: při odlivu ustoupí voda od břehu a odhalí, co skrývala. Na mělčině můžeš najít spoustu věcí - hlavně různé trosky a červy!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Muchomůrka čarovná]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Tato magická houba svítí v kouzelném lese tvého zoo. Chceš se jí dotknout? Kdo ví, jaký zázrak se může stát!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Vějířová květina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Tyto vějířové květiny vykukují z děr ven. Neuvěřitelné, co všechno se děje v podivuhodném lese fantazie.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portál fantazie]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Na tvé návštěvníky čeká kouzelný svět překvapení - projdi portálem a objev blankytnou faunu a flóru!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Magický monolit]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Mnoho kultur věří, že monolity mají kouzelnou moc. V mihotavé záři hub se zdá, že tomu tak opravdu je!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Plot v Cukrové zemi]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Sladký a lepkavý plot patří do každé Cukrové země. Má nádherně pestré barvy a je naprosto vynikající. Mňam, mňam!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portál do Cukrové země]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Sladké bonbónové hůlky lemují cestu do Cukrové země: sladká pochoutka pro malé i velké.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Medová řeka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Zlatý med teče dolů korytem řeky vyrobeného z čokolády a lékořice. Stačí si jen skočit šipku! No páni!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Lízátko]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Nejen tvá zvířata se cítí jako doma v zemi mléka a medu. Návštěvníci zoo si také rádi pochutnají.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Zmrzlinový strom]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Mňam, mňam, mňam! Strom z lahodné zmrzliny v příchutích vanilky a jahody. Rychle ho slízej, než se rozteče!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Vodní díra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Zavlažovací díra jako je tahle už ve vyprahlé poušti zachránila pár životů. Je to také oblíbené místo různých druhů zvířat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Skalní útvar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Keře a malé stromy pěkně lemují tento skalní koutek. Lezení povoleno!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Stavební značka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Probíhá ve tvé zoo výstavba? Vyznač oblasti, které jsou ve výstavbě pomocí stavební značky. TIP: Vyzdob své zoo pravidelně, aby měli tví návštěvníci vždy něco nového k objevování!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Potrubní katastrofa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Olejová katastrofa? Chemická havárie? Nebo jen radioaktivní materiál? Ať je to co chce, to, co vytéká z potrubí, nevypadá dobře.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Mrtvý strom]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Stromy se mohou dožít velmi vysokého věku, ale i oni umírají. Avšak i poté slouží jejich pařezy jako vhodný domov pro mnohé rostliny. Jen se podívej na ty výhonky, které z něho rostou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piraňa - rostlina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[V pustině rostou podivné rostliny, jako je např. i tato piraňa. Je to samozřejmě mutace, ale moc se k ní nepřibližuj, nebo ti ukousne ruku!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Čarodějův učeň]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Volám všechny duchy... ach nééé, co to tam leze ven z toho kanálu ... áááááááááh!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Strašidelný močál]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Pozor! Nízko létající duchové! Vyhni se jim, když poletí kolem, jinak to špatně skončí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Vánoční ozdoby]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Jaké by to byly Vánoce bez vánočních ozdob? Pár dekorací zvýrazní každý vánoční domov - velmi pěkné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Koulovačka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Juchůůů! Pořádně se obleč a vyraz ven na koulovačku! Jupí, to je zábava!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Když venku mrzne, co takhle vyrazit na led a vyzkoušet curling? Pořádně zameť, ať to klouže!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf - socha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Ať jsou Vánoce to pravé ořechové: vystav soba Rudolfa jako  monument ve tvé zoo. Nevypadá jako živý?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Močálová bludička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Tento vzácný světelný jev je pouze pár centimetrů vysoký a září jen pár vteřin v močálech nebo bažinách. Často se považuje za ducha. Huhuuu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Brána do bažiny ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Co je potřeba v tmavé bažině? Dobrá lucerna! Brána do bažiny osvětluje vchod, pokud tedy lucerna správně svítí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Potopený vrak]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Tato bahenní loď byla kdysi opravdu krásná! Nyní leží na dně močálu, pokrytá řasami a bahnem. Myslíš, že se dá zachránit a znovu použít pro plavbu močálem?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Bahenní koupel]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Potěšení pro tělo i duši! Uklidňující bahenní koupel zahřeje celé tělo a léčí ho díky protizánětlivým účinkům. To je dobrý pocit!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Bažina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Kdo ví, co leží na dně této bažiny? Staré pneumatiky jsou zde ideálním doplňkem a kvákajícím tvorům nabízí skvělý výhled.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Potopená lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Tato masivní lavička je pro tuto bahnitou půdu asi příliš těžká. Řasy a mech ji celou pokryly - a vypadá tak docela pohodlně!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Mlha v bažině]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Šedivá mlha se pomalu táhne přes ponurou bažinu a vytváří velmi tajemnou atmosféru. Brrr!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Hranice bažiny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Tato bažina má bujnou vegetaci díky vlhké půdě, kudy protékají malé potůčky. Jen dávej pozor na ostnatý drát, ať se nepíchneš!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Strom v bažině]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Tento odumřelý strom tyčí z močálu jako kostra. Až ti z toho leze mráz po zádech!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Vyvýšený posed]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[V tomto posedu dříve číhali lovci, ale teď je napůl shnilý a pomalu se potápí do bažiny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventní koledníci]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Každý rok se docela obyčejní hráči proměňují na nápomocné moderátory, kteří s radostí pomáhají ostatním hráčům s tipy a triky po celý rok. Podívej, jak krásně zdobí vánoční stromeček!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Artefaktový plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Tento artefaktový plot je zdobený magickými kameny ze staré mayské kultury a používá se k ohraničení džungle od civilizace.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Hadí brána]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Tajemní hadi vylézají z houští nepropustné džungle. Vstup pouze pro odvážné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Půda v džungli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Velké listy, exotické a popínavé rostliny pokrývají artefakty dávných kultur.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Visutý most]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Houpe se sem a tam! Přejdi tento most krok za krokem - je ale možné, že už je shnilý!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Lavička v džungli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Lvi byli uctíváni mnohými kulturami od nepaměti. Posaď se na tuto lavičku a zažij pocit krále džungle.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmová rozhledna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Svět neproniknutelné džungle plné švitoření a opičího křiku je nejlepší pozorovat z výšky. Podej mi dalekohled!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Tábor v džungli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Ti, kteří se statečně probojovali džunglí s mačetou v ruce přes neschůdný terén, si potřebují po příchodu do tábora trochu odpočinout.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Brána v džungli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Vykroč do tajemného světa přetékajícího exotickými zvířaty. V džungli stále existuje mnoho neobjevených druhů zvířat. Vydej se na svou expedici!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Plot v džungli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Zkroť divokou zvěř pomocí tohoto plotu a ohranič si džungli ve tvé zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kakaovník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Ta nejlepší čokoláda na světě se vyrábí z těchto bobů. Kakaové boby rostou vysoko v korunách tohoto majestátního stromu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Most milenců]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Podle jedné legendy ti láska vydrží věčně, když zamkneš zámek na mostě. Potom klíč vyhoď do řeky, aby zámek už nikdo nikdy neodemkl.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Vysněný princ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Stále čekáš na svého vysněného prince? Tento pohledný mládenec chce vyrazit na cestu do tvého srdce!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Lavička v bažině]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Přechod bažinou je únavný. Na této solidní dřevěné lavičce v bažině si můžeš dát nohy nahoru a trochu si odpočinout.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Dívčí síla]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Slavíme Mezinárodní den žen! Postav ve tvé zoo památník, který bude symbolizovat rovnost a světový mír. Společně uspějeme!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Asijský plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Ohranič si s tímto barevným plotem asijskou tematickou oblast ve tvé zoo a vytvoř tak atmosféru harmonie.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Brána torii]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Bránu torii zdobí krásné čínské lucerny. Je to symbolická vstupní brána před buddhistickými chrámy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Čínský most]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Tento most čínského stylu krásně zapadne do parku s asijskou architekturou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambusová lavička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Tato lavička z pravého bambusového dřeva vypadá pohodlně a lákavě. Dopřej si přestávku a posaď se do měkkých polštářů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Vodní fontána]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Jemné tóny z této fontány jsou uklidňující. Nejen, že potěší tvé návštěvníky, ale i tvá zvířata si ráda poslechnou zvuky vody v pozadí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambusový plot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Ohebný a poddajný bambus je ideální k zaplétání a výrobě bambusových plotů jako je tento.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kostka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Vyzdob si zoo stylovým designem a architekturou a zkrášli si asijský koutek jednoduchými tvary připomínající minimalismus Dálného východu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Čajový obřad]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Cesta pokrytá rosou vede až do čajovny. Hosté zde zanechají všechny starosti a dopřejí si různé druhy čajů. Je to meditační rituál, který vyžaduje čas!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Mávající kočka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Mávající kočka neboli Maneki Neko je talisman pro štěstí. Je velmi populární v Japonsku, Číně a Thajsku. Mává levou tlapkou a zve návštěvníky dovnitř.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Čínská vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Vlajka Čínské lidové republiky má červené pole a na něm žluté hvězdy. Červená je šťastnou barvou Číny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Thajská vlajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Thajské vlajce se také říká „Thong Trairong“, což znamená „tříbarevná“ vlajka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Žlutokap]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Žlutokap existuje pouze v Austrálii. Patří do řádu chřestotvarých, má dlouhý život a dokáže přežít i lesní požár.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Umění australských domorodců je ovlivněno přírodou a náboženskými rituály. Toto zvíře má až příliš mnoho skvrn, aby to byl tasmánský tygr. Co to tedy představuje? Možná nějakého boha?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Bazén]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Kolem australských břehů žije několik druhů žraloků. Z toho důvodu je lepší si zaplavat v bazénu, ne?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Boxerka Mathilda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[V Austrálii je známá klokaní boxerka, které se říká „Boxerka Mathilda“. Ve vaku má mládě, které ji povzbuzuje!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Plovoucí svíčka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Plovoucí svíčky se děsivě vznáší v zamlžené temné noci. Z jejich bledé záře každému naskakuje husí kůže.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Bezhlavý jezdec]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Kdo jede tak pozdě v noci a větru? Socha bezhlavého jezdce slouží jako varování před hrůzostrašnými tvory, kteří během děsivých nocí straší v zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Kouzlo Patronus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Toto kouzlo přivolá magickou bytost, která odpovídá charakteru kouzelníka. V tomto případě to bude kouzelná ... rybí houska!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Létající koště]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Docela nepohodlný způsob létání používaný neohrabanými čaroději, kteří provádí divoké manévry ve vzduchu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Sněhový pluh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Vrum! Tento nadmíru užitečný sněhový pluh je úžasnou hračkou pro profesionály i tučňáky, kteří rádi odhrnují sníh!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Kouřící panáček]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Kouřící panáčci z Krušných hor původně sloužili jako nádobky pro pálení vonných kuželů. Nyní se používají jako tradiční vánoční ozdoby a jsou umístěny v blízkosti dárků.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Ledové palmy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Třpytivý led v ráji: když zamrznou i palmy, zaslechneš drkotající se zuby zvířat milující teplo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Sjezdovka v zoo: snowboarding je super zábava nejen pro tučňáky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Měřič lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Jak velký jsi romantik? To zjistíš pomocí tohoto zábavného stroje.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Labutí lodička]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Jen ty a tvá milá na klidném jezeře. Nevšímej si ničeho kolem a vychutnej si kouzlo okamžiku!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Socha lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Je zcela jistě zajímavá a jedinečná. Je to ale pravé umění? To rozhodni ty!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Hnízdečko lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Ptáci to dělají. Včelky to dělají. Dokonce i vzdělané blechy to dělají. Každý se rád přitulí v hnízdečku lásky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Velikonoční tráva]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Dlouhá tráva je ideální ke schování velikonočních vajíček. Nebo i hraček, pamlsků pro psy a ztracených ponožek.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Stanice: Malování vajíček]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Nauč se, jak se malují tradiční velikonoční vajíčka s barvou a lepidlem. Děti se vrátí domů celé zmalované!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Stanice: Vyfukování vajíček]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Vyfukování vajíček je tradiční umění, kdy se odstraní obsah vajíčka, aniž by se skořápka rozbila nebo napraskla. Když se to nepodaří, může to nadělat pěkný nepořádek.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Líhnoucí se velikonoční vejce]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Prask* Co je uvnitř? Obrovské čokoládové kuře?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptun]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Ať žije starověký bůh moře! I přes jeho hrůzostrašný vzhled je velmi sentimentální a má v oblibě krmivo pro ryby.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Ponorka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Žádná návštěva Podmořského světa se nemůže obejít bez výletu pod vodou. Zanedlouho budou všichni bydlet ve žluté ponorce.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Odtok]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Když je voda špinavá, stačí vytáhnout špunt a nádrž znovu naplnit. Ať tě to nespláchne!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Nafukovací ostrov]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Vezmi si svůj karibský domov s sebou! Jen si nezapomeň vzít někoho se silnými plícemi!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Ostrov fantazie]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Jestli sis myslel, že přespíš v houpací síti, tak už je pozdě. Tučňáci tě předběhli.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Bóje]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Říká se, že za větru tyto bóje zvoní a prokazují tak svou lásku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Potápěčská bublina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Objev hlubiny oceánu ve stylu! Tato bublina má svírací paže, kterými můžeš sevřít jakýkoli poklad!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Záchranný člun]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Jakmile na dně moře najdeš něco hodnotného, stačí to připoutat k tomuto člunu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Pirátský vrak]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Je neuvěřitelné, co všechno může vyplavat na povrch. Kdoví, co všechno se skrývá na dně moře!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Vraní hnízdo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Už je trochu zastaralé, ale tví návštěvníci si o něm nepřestávají vykládat. Je to také oblíbené místo pro hráče na schovávanou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Vrak lodě]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[Ve vodním světě nesmí chybět starověký vrak, který znázorňuje moc oceánů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Ledovec]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Nepodceňuj zdánlivě neškodný ledovec. Pod hladinou se ho skrývá mnohem víc než se zdá.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Ledové kry]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Tyto menší kusy ledu jsou zbytky ledové masy, které nás varují o změnách klimatu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Ledová kostka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Neboj se o toho tučňáka. Za pár tisíc let se probudí v mnohem lepším světě. Slibujeme.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Koráloví potápěči]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Nasaď si šnorchl a objev jedinečný život, který se skrývá pod vodní hladinou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Korálový ostrov]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Na tomto vzdáleném ostrově objevíš mořské houby a hvězdice. Společně si můžete uspořádat párty století!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Tučňáková]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Tvé srdce bude bít dál a dál díky této okouzlující dekoraci!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Pirátský vor]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Každý pirát musí někde začít! Vydej se za dobrodružstvím a zanedlouho se vrátíš s pirátskou lodí, posádkou i pokladem!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Skalní výchoz]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Skoč ze skalního výchozu rovnou do hlubin. Svůj domov zde nachází různé druhy měkkýšů a hmyzu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Tučňák trosečník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Byl by život na pustém ostrově opravdu tak hrozný? Zeptej se Wilsona!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Bez kánoe]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Kdo potřebuje k pádlování kánoi? Stačí přece popadnout něco plovoucího a hurá na vodu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Průzkumník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Bóje jsou nezbytné k bezpečí na moři pro lodě, lidi i zvířata. Kdo ještě neviděl bóji poskakující na vodě a nepřiplaval k ní?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Potápěč]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Potápění mezi rybkami. Co je lepšího?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Želví ukazatel]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Těšíš se na Podmořský svět? Představ ho všem svým návštěvníkům a postav si tento ukazatel na nové herní pole!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktivní sopka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Začíná tu být horko? Občasná erupce je dobrá pro životní prostředí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Malá mořská víla]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Je sice trochu tichá, ale může být součástí tvého světa. Opravdová láska zlomí každé prokletí...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Socha Atlantis]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Byla pod vodou po celá staletí, ale teď ji můžeš mít vystavenou ve svém Podmořském světě! Možná by to chtělo odstranit ty mořské řasy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Kouzelná zrcadla]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Tví návštěvníci se sami sobě zasmějí až se uvidí v těchto bláznivých zrcadlech tlustí, hubení, malí nebo vysocí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Flašinet]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Zahraj si pár klasických melodií na tomto flašinetu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Silák]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Vyzkoušej si svoji sílu! Zde uvidíš rozdíl mezi chlapy a kluky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Přesná trefa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Umíš dobře házet? Tady si to můžeš vyzkoušet. Je to snadné, že...?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Šílená laboratoř]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Copak se dá vytvořit v této laboratoři? Nezapomeň na to, že k oživení tvých tvorů budeš potřebovat blesk!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Kostra dinosaura]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Vyjeď do bitvy na tomto dinosaurovi a sleduj, jak budou duchové prchat!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Dýňový kočár]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Chceš se projet ve strašidelném stylu? Cestuj v komfortu díky tomuto speciálnímu vozidlu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Obrovská pavučina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Pozor, ať se nezamotáš do jedné z těchto pavučin! Z nich tě nikdo nevymotá!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Sob robot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Jeho nos září červeněji a jasněji než cokoli jiného na noční obloze.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Zimní slunce]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Kdo si chce dělat starosti s dárky a balením? Zajeď si místo toho na zimní dovolenou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Seznamy na poslední chvíli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Máš na svátky všechno, co potřebuješ? To je v pořádku, my také ne.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Vánoční hromada]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Tolik dárků! A kolik z nich skrývá ponožky?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Loďka lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Zazpívej své lásce serenádu přímo uprostřed jezera.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[S tímto hydroplánem se Amor dostane ke každé tísňové situaci!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Účet napůl]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Vezmi svou milovanou na romantickou večeři. Co by se mohlo stát?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Lázně na ostrově]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Unikni chladnému počasí a nech se hýčkat v těchto tropických lázních!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Zapomenuté místo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Kdyby mohlo kamení mluvit, dozvěděli bychom se o starých a zapomenutých chrámech. Tyto ruiny se nyní staly domovem pro mnohá zvířata žijící v tamních křovinách.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Lev ochránce]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Statný ochránce stojí pyšně u vchodu starých paláců.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Ztracená socha]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[V chrámu Angkor schází jedné soše hlava. Byl to král? Nebo bůh? Kdoví?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Chrámový jezdec]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Je tam chrámový jezdec s copem a ozbrojen banány!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tučňák Tweety]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Je to zpěvavý ptáček? Je to tučňák? Na jaře je možné všechno!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Narozeninová párty]]></item>
  <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Oslav s tučňáky výročí dle svého výběru. Kdo vlastně potřebuje důvod k oslavě? Pojďme na to!]]></item>
 </category>
</language>
