<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara Arakanga]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Tito veselí papoušci jsou pořádně ukecaní! Chovej je vždy jako pár nebo skupinu. Návštěvníci milují tyto chytráky s pestrobarevným peřím!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Surikata]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Ještě stále nemáš tyto malé uličníky ve svojí zoo?! Všichni milují tyto neposedné tvory, co neustále vymýšlejí skopičiny. Zoo bez surikat musí být docela nudné...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Vačice]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Malé chlupaté zvířátko, co je stále v pohybu! Tyto vačice se prohání po výběhu, čistí se, prolézají každý roh a baví diváky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Plameňák]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Tato krásná růžová zvířata přitahují pozornost návštěvníků. Jejich hlavním pokrmem je plankton, ale na čerstvých rybách si také pochutnají. Jaký mají pěkný zobáček!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Pruhy, pruhy, všude samé pruhy! Až se ti motá hlava! Ve světě plném zebřích pruhů je to dobrá kamufláž, ale v našich končinách působí zebry docela komicky. Zebry rozhodně patří do každé Zoo, tak už se nenech přemlouvat!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Bobr]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[Ve volné přírodě tyto experty na dřevo jen velmi těžko zahlédneš. Ale v zoo může každý tyto čiperné stavitele s velkými řezáky pozorovat přímo při práci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Tučňák]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[Ve vodě jsou rychlí jako střela a navíc elegantní. Jejich kořist nemá šanci. Ale na souši pobihují nemotorně a vzbuzují pozornost a smích. Ale ve fraku vždy dobře vypadají.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Klokan]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Konečně někdo, kdo má rád velké skoky! To mají klokani skutečně v krvi. Ale dej si pozor! Když se přiblížíš k jejich vaku, můžeš dostat prudký úder ocasem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Nosorožec]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Tito velcí tlustokožci jsou samotáři. Není se čemu divit, když na sobě nosí takové rohy! Navzdory jejich mocnému vzhledu se jen zřídkakdy pouští do zápasů. Chovej ale přesto raději společně jen samečka a samičku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Šimpanz]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Šimpanzi jsou tak hraví. Návštěvnost výběhu se šimpanzi je obrovská. Tito zábavní opičáci jsou stále v pohybu a starají se o zábavu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Lev]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Král zvířat, který místo koruny nosí majestátně krásnou hřívu. To je ale pořádná hříva! Pozor! To není zvíře na mazlení!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Hroch]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Na souši vypadají jako těžkopádné kolosy, ale zdání klame. Dej si pozor, abys je nerozzuřil, protože když už se jednou rozběhnou, není radno se jim stavět do cesty. Naštěstí jsou to pohodová zvířata, když se respektuje jejich soukromí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Žirafa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Neustále vysoko v oblacích! Žirafy dosáhnou na ty nejsladší plody na vrcholcích stromů. Takže se nediv, když stromy doslova spásají. S jejich dlouhými krky dosáhnou velmi vysoko a nejraději žerou zelené listy!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Slon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Tito pokojní tlustokožci žijí rádi ve stádu. Dobře se o ně starej a jistě se ti odvděčí! A měj na paměti, že slon nikdy nezapomíná, když ho někdo rozzuří!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Lední medvěd]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Svými chlupatými tlapami může lední medvěd také pořádně udeřit. Ale nejraději se válí na svojí ledové kře. Je také skvělý rybář, a to i bez udice!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Pandy jsou hlavní atrakcí každé zoo. Všichni obdivují tato huňatá exotická zvířata s černobílou srstí, jak se mazlí a vysedávají v trávě nebo žvýkají bambusové větve.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorila]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Ne každý den můžete zblízka pozorovat takový impozantní stříbrný hřbet. Výběh s gorilami neustále obklopují zvědaví návštěvníci. Však jsou také velkým lákadlem každé zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Zajíc]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hurá do dětské zoo! Tady je možné si pohladit každé zvířátko! Ale ti roztomilí zajíčci nejsou tak nevinní, jak si všichni myslí. Rozmnožují se jak o závod a sežerou všechno kolem!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Lenochod]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Nedělejte si starosti! Není kam spěchat... Návštěvníci jsou přímo fascinováni těmito huňatými společníky - a možná i trošku žárlí. Lenochodi odpočívají, až to bolí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokodýl]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Cože? Znáš krokodýly pouze jako kabelky? No, tak je na čase si udělat výlet do zoo! Ale nepřibližuj se k nim moc blízko. Jakmile se zakousnou, už nepustí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Želva obrovská]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Želvy obrovské jsou známé tím, že se dožívají vysokého věku. Některé víc než 100 let. Návštěvníci obdivují jejich velké krunýře. Jejich motto: Zachovat klid a v případě problémů schovat hlavu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemur]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Jak jedinečné! Lemurové patří do podřádu "vlhkonosých opic" a žijí převážně na stromech, kde jim s jejich kulatýma očima nic neujde. Během dne ovšem rádi oči zavřou a jsou aktivní opět za noci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Bizon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[V severoamerických prériích a lesích si musíš dávat pozor, abys nevylekal tamní stáda bizonů. Bizon americký je skutečně exotické zvíře, které dokonce přežilo dobu ledovou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Surikata Béďa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Šedá surikata s hlavou plnou darebáctví. Miluje golf a neustále má něco za lubem. Při tom často zapomíná, co je v životě důležité. Dobře, že se jí staráš o vodu a krmení. K dostání jen krátkou dobu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Netopýr]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Netopýři jsou plaší a aktivní v noci. Ve svých jeskyních se orientují podle zvukových vln. V přírodě jsou zřídka k vidění, ale i tady v zoo můžeš obdivovat jejich propracovanou techniku lovu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Upír]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Tito strašidelní pijáci krve jsou upíry mezi zvířaty. Vyhýbají se dennímu světlu a řádí pouze v noci. Uuuuaaaahhh! K dostání jen krátkou dobu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[V jihoamerických Andách je lama oblíbeným tažným zvířetem.  Vypadá sympaticky, ale raději ji nerozčiluj, mohla by tě poplivat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Medvídky koala prostě musíte mít rádi. Jsou milí, lezou po stromech a s chutí baští listy eukalyptu,  což s oblibou pozorují návštěvníci zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tygr]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Tyto velké kočky jsou pro mnoho návštěvníků zoo hlavní atrakcí. Po svém výběhu se pohybují na svých sametových tlapkách pružně a majestátně a občas ukáží i své mohutné čelisti. Budí respekt!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Bílý tygr]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Opravdu královské zvíře se sněhově bílou srstí, které se ve volné přírodě vyskytuje jen zřídka! Z dálky působí jako mazlivá kočička, ale tento nádherný bílý tygr je velmi nebezpečná šelma.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Vlk]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Smečky vlků slídí po lesích v honbě za kořistí, která nemá vůči taktice těchto zvířat žádnou šanci. A jejich vytí při úplňku měsíce budí divný pocit strachu nejen mezi slepicemi a ovcemi. Proto o nich koluje spousta legend.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[sob]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Daleko na severu žijí ve stádech sobi. I v tvrdých arktických podmínkách najdou místo k přežití.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[sob Rudolf]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Už ho tu máme zase: Soba Rudolfa s červeným namrzlým nosem zářícím ve tmě. Rudolfa mají všichni rádi, takže se u nás zase zastaví. Rychle, kup si ho!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Černý panter]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Panter se plíží tiše svým revírem: Ve tmě září jen jeho světlé oči. Návštěvníci obdivují lesknoucí se černou srst této ušlechtilé a vzácné šelmy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Antilopa losí]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Díky své barvě se této antilopě říká také bílý oryx. Je skvěle přizpůsobená životu v poušti. Nejsou její rohy imponující? Stane se opravdovým skvostem Tvé zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hyena]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Ou...
 trochu strachu tyto čtyřnohé němé tváře přece jen naháněji. Jsou to konec konců šelmy. Zdržují se hlavně na zemi a nejsilněji se cítí ve skupině. Pozor na ně..Vrrr...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Bílý slon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Opravdu ojedinělé zvíře. Tak půvabné, tak majestátní. V Thajsku se bílý slon považuje dokonce za svatého. Ve Tvé zoo bude proto pravým pokladem, o který se musíš co nejlépe postarat. Jak pěkně troubí: Trá-trá!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Černá zebra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Černá zebra je malým exotem. Je sice stále pruhovaná, ale překvapí výrazným podílem černé. Takové zvíře neuvidí návštěvníci denně. Mějte své fotoaparáty připravené!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Antilopa impala]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Tomuto druhu antilop se říká také "černá pata". Nad kopytem jim totiž na každém zadním běhu vyrůstá chomáček chlupů. Vypadá to legračně. Žijí v savanách, kde se pohybují rychlými skoky. Hop, Hop, hop!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Orel bělohlavý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Oh... jak úchvatné, když tento dravec rozprostře svá křídla. Má rád oblasti bohaté na vodu, kde se dostane rychle ke svému oblíbenému jídlu - k rybám. A prohlédněte si také jeho obrovský žlutý zobák - s takovým se dá pořádně zobnout!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzly. Za své jméno vděčí huňatému kožichu, který má šedavý nádech. Anglické „grizzle“ totiž znamená šedá barva. Každému návštěvníkovi vyrazí dech, když sa postaví na zadní nohy. Návštěvníci si kvůli grizzlymu vystojí i dlouhou frontu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Pštros]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Největší pták na světě, kterému se velmi těžko létá. Namísto toho běhá sem a tam oblastmi savan a pouští a není k zastavení.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Holub bílý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Raději holub bílý v hrsti než vrabec na střeše zoo-obchodu. Zářící peří dělá z tohoto elegantního ptáka opravdový magnet pro oči. Když se holubi slétnout do houfu, houfují se hned i návštěvníci, aby je viděli.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Holubice lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Láska nám dává křídla a holubice lásky je to pravé pro romantické srdce ředitele ZOO. Ale musíš se rozhodnout rychle: je k dostání jen krátce.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Páv]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Páv je znamením krásy. Když sameček rozprostře své peří, zůstane každý stát v němém úžasu. Sameček se tak může pyšně předvádět před svou pávicí. Klepy, klep: Nelíhne se zrovna z tohoto vajíčka páví mládě?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Zaječice Alenka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hop, zajíčku! Se svou bílou srstí je zaječice Alenka opravdovou zvláštností. U návštěvníků vzbuzuje velkou radost! Toto všetečné zvíře je ale k dostání jen po krátkou dobu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Štír obrovský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Je opravdu králem mezi štíry a se svými nůžkami se umí dobře bránit. Ale žádný strach, on si jen tak hraje ...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Pásovec]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Pásovec sice pásek má, ale ne kolem pasu. Zato má na zádech pevný krunýř s pohyblivými pásy. Malí pásovci se také rádi schovají do křoví. A podívej se na ten dlouhý jazyk!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Agama límcová]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Maskovaná agama opravdu bere dech, když najednou rozprostře svůj nádherný límec. Ukáže ho ale jen tehdy, pokud se cítí ohrožená; jinak je plachá a mírumilovná a nikomu by neublížila.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Liška]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Pravá liška nesmí v zoo chybět. Pro návštěvníky je velkým lákadlem. A pokud je kolem ní příliš rušno, šup, zmizí do svého přístřěšku. Prostě mazaná jako ... liška.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Tahle opice je štíhlá a hbitá. Umí se zhoupnout se svými dlouhými pažemi ze stromu na strom - stále hledající chutné plody nebo listy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Nosorožec jávský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Opravdová rarita v zoo a pěkně těžká váha k tomu. Na váze v zoo můžeš zjistit, že nosorožec má hmotnost až 2 tuny. Spořádá tak pěknou porci plodů a listí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helenka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Podívej se mi do očí, Helenko! Šilhavý oposum je světově proslulý - je bezpochyby hvězdou výběhu. Helenko, jak mile šilháš!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Chameleon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Tyto šupinaté potvůrky ovládají několik zajímavých triků: Se svým gumovým jazýčkem dokáží spolehlivě chytat mouchy v letu a také libovolně měnit své zabarvení.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Mýval]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Když drží mýval v rukou potravu, vypadá, jako by ji myl. Proto má také tak vtipné jméno. Právě se umyl, ten malý lesní obyvatel.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Dikobraz]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Je to hezké být na tom světě, říká včelka dikobrazu. Ale pokud dikobraz narovná své ostny, měli by se návštěvníci držet raději na pozoru!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Aligátor]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Aligátoři patří do čeledi krokodýlovitých. Jsou ale o něco klidnější než samotní krokodýli. To ale neznamená, že by neuměli neočekávaně zaútočit. Jejich oblíbeným místem je bahniště na sluníčku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Skunk]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Fůj! Cítíte to taky? Náš malý smraďoch vystřikuje pro výstrahu páchnoucí tekutinu. Jděte mu radši z cesty, tohle jen tak lehce nevyperete!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Los]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Největší z čeledi jelenovitých - a skutečný magnet pro publikum. Jeho velké paroží si zaslouží respekt. Škoda, že si jen tak nesáhneš ... že by bylo nakonec i hebké?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Divočák]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Dvě věci jsou pro divočáka důležité - úkryt a voda! Bez nich nemůže prostě být. Ou ... a rád se také vyválí v blátě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Slon indický]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[To je něco! Druhé největší suchozemské zvíře na Zemi miluje stále zelené lesy a je k tomu pěkně mazaný! Podívej se pozorně: Špičku chobotu má místo prstu. Jak praktické!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Chřestýš]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Co to jsou za zvuky? Přece chřestýš! Je to vcelku stydlivý tvor. Ale pozor! Kdo se dostane do jeho blízkosti, může být pokousán. Kromě toho je to jedovatý plaz.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Rys]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Rys má výborné noční vidění. Vděčí za něj skvělým očím, které září do tmavé noci. Není to užasné?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Velikonoční zajíc]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Jak milé, malý hopsálek je tu! S tím by se návštěvníci nejradši hodiny mazlili.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukan]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Tví návštěvníci jsou nadšení obrovským tukaním nosem. Ten ale tyto opeřence tolik nezajímá. Raději si pochutnají na šťavnatých plodech.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Nenechej se zmást! Irbis vypadá jako kočka na mazlení, ale je to divoká šelma! Dlouhý ocas vypadá nejen šik, ale chrání před chladem. Jednoduše se do něj zabalí a dají si šlofíka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Velká stopa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Tohoto tvora ve skutečnosti ještě nikdo neviděl. Velká stopa je velmi, velmi stydlivý, většina je proto pokládá za vymřelý druh. Jeho stopy se často falšují, dokaž, že opravdu existuje!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Fenek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Nejmenší zástupce lišek je nejen velmi roztomilý, ale také nesmělý. V tváří v tvář se s ním setkáš málokdy. Loví v noci a pokud je vyrušen, zahrabe se co nejrychleji do písku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Létající veverka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Létající veverky? Ano, i takové existují! Tito malí hlodavci skáčou ze stromu na strom a přitom rozprostřou kůži mezi končetinami. Dokáží skákat až do vzdálenosti 50 metrů. Není to skvělé?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Labuť]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Ušlechtilost a čistota - tak se vyznačuje majestátní labuť. Její krása a namlouvací tanečky obdivuje každý. Labutí mláďata jsou často škaredá, ale vyrostou v krásné labutě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Velbloud]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Známé "koráby pouště" můžou ve svých hrbech uskladnit množství tuku a vody. Není divu, že se často používají pro výlety do pouště. Po takové jízdě na velbloudu se ale může udělat pěkně zle.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Mrož]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Srrrk! Svými dlouhými kly vyhrabávají mroži ze dna mušle, které potom jednoduše vysají. Aby byli dostatečně sytí, musejí zkonzumovat až 3000-6000 kusů. Ale žádný strach, chutnají jim i ryby a těch tolik nepotřebují.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Kočičí duch]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Po špičkách se tento kočičí duch plíží halloweenskou nocí. Vidíš ty roztomilé zelené oči?  S těmi tě vidí i ve tmě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Červená Panda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Tito vzácní zvláštní drobci hledají svůj nový domov. Červené Pandy (známé také jako malé Pandy) jsou sice menší než jejich černobílí příbuzní, ale co se týče roztomilosti, je směle strčí do kapsy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Tučňák Adamikus]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Tučňák Adamikus, nebo také Adam, je nejchytřejší z těch ptáků ve fraku. Vědci se stále přou o to, co vedlo k tomu, že někteří z tohoto druhu "Super tučňáků" dokonce mluví. Rozmar přírody nebo za tím stojí něco víc?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Varan komodský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Skutečný obr mezi ještěry: Tito šupinatí braši se dorůstají délky až 3 m a váhy 70 kg. Obří tahák pro tvou zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapír]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapíři milují válení v blátě - s prasaty však nemají tito neohrabaní tlouštíci nic společného, to by bylo jako spojovat koně s nosorožci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Ara vojenský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara kaninda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Létající sob]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Santův Rudolf]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Sova sněžná]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Aby sněžná sova neměla v zimě omrzlé nožičky, dala jí matka příroda načechrané teplé ponožky z peří. Ty se také starají o to, aby tento baculatý ptáček nezapadl do sněhu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Papoušek šedý Žako ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga sluneční]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Zebra stepní]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Zebra Grévyho]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Žirafa Kapská]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Žirafa masajská]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Plameňák kubánský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Plameňák malý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Plameňák Jamesův]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Plameňák andský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Hroch růžový]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Hrošík liberijský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangutan]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Pojď do mé náááruče! Klidní lidoopi s červenou huňatou srstí mají dvě výjimečně dlouhé paže, se kterými mohou úžasně objímat mladé orangutánky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Jelen evropský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Jedno malé muknutí a plachá laňka jedním dvěma plavnými skoky mizí v podrostu lesa. Její roztomilý tečkovaný potomek se teď bude se svýma velkýma jeleníma očima starat o nadšení tvých návštěvníků.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Člověk až žasne! Se svýma velkýma ušima a neobvyklým zbarvením patří tato pralesní zvířata mezi nejnápadnější obyvatele tvé zoo. No nejsou překrásní?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Medojed]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Aby se Medojed dostal ke svému oblíbenému jídlu - Medu, nechá si tento požitkář ukázat cestu k úlu malým ptačím pomocníkem Medozvěstkou. Jak praktické!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Lvíček zlatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Haló, blonďáku! Je to opravdu náramná podívaná, když hedvábná hříva Lvíčků zlatých září ve slunci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Beránek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Mééé! To je roztomilý beránek! Toto klubíčko vlny se rádo tulí k mamince, ale když je čas jít na pastvu, rádo dovádí s ostatními ovečkami v trávě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Lev berberský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Král zvířat, který místo koruny nosí majestátně krásnou hřívu. To je ale pořádná hříva! Pozor! To není zvíře na mazlení!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Bílý lev]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Král zvířat, který místo koruny nosí majestátně krásnou hřívu. To je ale pořádná hříva! Pozor! To není zvíře na mazlení!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Klokan rudý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Tento druh klokana má několik vítězných trofejí: Nejen, že je největším zástupcem klokanů, ale i největším žijícím vačnatcem. Kromě toho má i předpoklady stát se dalším mistrem světa v boxu. Opravdový vítěž pro zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Klokan šedý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Velké tmavé oči, hladká srst - klokan šedý vypadá velmi roztomile. Nenech se tím ale oklamat! Jako všichni klokani, i klokan šedý si to dokáže pořádně rozdat!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Klokan černý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Tyto zvláštní zvířata celý den přespí a v noci jsou teprve aktivní. Možná dovádí na mejdanech, když se hlídač zoo nedívá?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Žabí král]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Žáby rodu Žabí král jsou velmi zvláštní. Vznešeně sedí ve svých výbězích a nechají se obdivovat návštěvníky zoo. Promění se po polibku na prince nebo princeznu?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Nosorožec indický]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Nosorožci jsou navzdory jejich působivému vzhledu, klidná a plachá zvířata. To se ale změní, pokud se cítí ohroženě - jakmile se dají do pohybu, vyrovnají se nezastavitelné lavině!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Ďábel medvědovitý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Největší člen vačnatců je skutečný ďábel! Energický, hlasitý, vůbec ne plachý - tento čert z Tanzanie je vzrušujícím doplňkem každé zoo! Jen se mu moc nelíbí, když ho někdo hladí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mamut]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mamuti patří mezi nejznámější zvířata z doby ledové. Není divu! Jejich obrovské tělo a kly jsou opravdu působivé! Z jejich sklonoviny žasnou nejen návštěvnící, ale i sloni!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Nosorožec tuponosý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Nosorožec tuponosý si velmi rád vykládá s ostatními nosorožci. Hlavně samci jsou opravdové mluvky! Pořiď si tyto klepny do své zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Nosorožec dvourohý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Nosorožec dvourohý má velmi špatné vidění, stejně tak jako i jeho bratři nosorožci. Jestli si toho tví návštěvníci všimnou, to je jiná otázka ... možná i oni budou potřebovat brýle!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Krokodýl australský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Krokodýl australský je velmi plachý plaz a raději se skrývá. Kdokoli se však dostane do jeho blízkosti, zaplatí svým životem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Krokodýl bílý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Krokodýl bílý nemá ve volné přírodě šanci na přežití, neboť nemůže splynout s okolím. Je ovšem kuriozitou pro každé zoo a naláká mnoho návštěvníků.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Aligátor severoamerický]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Tento mocný, obrněný plaz leží nehybně ve vodě. Spí? Nebo přemýšlí o životě? Ne, určitě přemýšlí o jeho dalším jídle.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Nespleťte si ho s papouškem, který se jmenuje stejně! Lori je malá poloopice s načechranou srstí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[S elegancí se kobra tiše plazí skrz vysokou trávu a hledá cosi k jídlu. Jaká škoda, že tak pěkné zvíře je tak nebezpečné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Hrabáč]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Toto zvláštní zvíře žije v Africe a ze všeho nejvíc miluje termity! Hrabáč je noční tvor a rád si také pochutná na okurkách.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Osel]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Íááá! Osel se tvrdohlavě odmítá hnout a leží nehybně na zemi. Co takhle ho nalákat na mrkev!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Orel]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Orel zdobí mnoho znaků a erbů. Není divu! Podívej se jak majestátně se vznáší ve vzduchu: Opravdový král nebe!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Orel korunkatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Se skoro jeden metr dlouhým tělem je tento orel největším zástupcem svého druhu. Dej ohroženému dravci útulný domov - i tví návštěvníci budou toto půvabné zvíře obdivovat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpyje]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Pořádná porce: Také samička může vážit až 9 kg. Neskutečná podívaná, když největší z dravců ladně vznáší ve výšinách.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Tučňák císařský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Nohy v teple: Po vylíhnutí se mláďata tučnáka usalaší ješte na 9 měsíců na nohách svých rodičů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Tučňák královský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Jak již jeho jméno napovídá, mají tučňáci královští na hlavě světlý chochol z oranžovo-žlutých pírek. Zda jim to pomáhá plavat rychleji, to můžeš zjistit sám ve své ZOO.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Tučňák Humboldtův]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Od kdy mají tučňáci rádi zimu? Tučňák Humboldtův žije na pobřeží Peru a má rád, když na jeho bílé břicho svítí sluníčko.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguár]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Jako jedna z největších kočkovitých šelem je tento žluto-černě puntíkovaný jaguár vše, jen ne přátelská kočička. Ani se jich nedotýkej!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Kolibřík]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Takový mrňous! Tento malý ptáček se živí nektarem z květů. Jeho kmitající křídla jsou většinou viditelná pouze pod lupou a jejich rychlé třepotání připomíná hmyz.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Vlk arktický]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Vlk arktický má sněhovou srst, čož ho optimálně maskuje ve sněhu. Život ve smečce je v tomto drsném prostředí nutný k přežití.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Vlk lesní]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Po narození je vlk lesní většinou černý. S každou výměnou srsti je barva světlejší. Žije v přísné hierarchické smečce, kde je vůdcem alfa vlk.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Vlk indický]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Tento druh vlka je ojedinělý a téměř vyhynulý. Je o něco hubenější a menší než ostatní druhy vlků. Jeho srst je žlutohnědá nebo do červena.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Ptakopysk]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Tento zábavný společník vypadá jako bobr, má zobák jako kačena a běhá jako ještěrka. Mimo to má toto milé zvířátko jedovatý osten, takže se nesmí hladit!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Mravenečník]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Mravenečník svým dlouhým, lepkavým jazykem hledá maličké, chutné mravence, a proto potřebuje tak dlouhý čenich.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Leguán zelený]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Tento ještěr přebývá převážně na vysokých stromech, kde jejich zelená kůže splyne s prostředím nejlépe. Je to pomalé, denní zvíře.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Angorský králík]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Černý angorský králík je známý pro svou dlouhou srst, která se musí pravidelně česat. To se angorským králíkům strašně líbí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Načechraný ušák]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Tito milí ušáci jsou velmi krotcí a mírní. Možná je to proto, že mají dlouhé uši, které ovlivňují jejich sluch a nedají se tak snadno vyplašit?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Lví králík]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Tito králíci mají dlouhou hřívu a připomínají lvíčky. Vypadají také velmi roztomile a trošku drze.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanako]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Guanaka je velmi huňatá, a proto se často loví. Dobře, že ještě nevyhynuli.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albino-Lama]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Tyto bílé lamy jsou opravdu vzácné. Se svým rozděleným horním rtem do sebe cpou trávu a byliny. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Jako všechny lamy má i alpaka dlouhé, úzké nohy a útlý krk. Do jejich načechrané a jemné vlny máš chuť se přitulit.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandril]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Díky jeho červenému a modrému zbarvení na obličeji a zadní části je mandril nejbarevnější primát. Po hominidech jsou mandrilové největší primáti.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Havran]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Černý jako noc létá havran kolem stromů a polí za mlhavých, podzimních nocí. Občas si uloví dýni. Hrozné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantule]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Pavouk! Jedovaté kousnutí tohoto lezoucího tvora může mít za následek nepříjemné vedlejší účinky, jako je divoký tanec. Tento druh tance je známý jako 'tarantela' a jeho jméno je odvozeno od tohoto pavouka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Tukan rudozobý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Tukan rudozobý se nachází i ve výškách nad 1400 metrů. Lesy v Andách v Jižní Americe jsou jejich preferovaným domovem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukan pestrý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Tukan pestrý dává v lesích Jižní Ameriky na odiv svůj velký modro-zelený zobák a červené podbříško.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Tukan bělolící]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Tukan bělolící je při svých 48 cm velmi velký pták. Jeho žlutý krk zářivě kontrastuje s jeho černým kabátem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Papuchalkové]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Díky svému legračnímu zobáku získávají roztomilí papuchalkové hodně pozornosti. Vypadají trochu jako klauni a dají se najít od Atlantského oceánu až po polární oblasti.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Mravenečník čtyřprstý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Tento středně velký mravenečník se vyskytuje v jižní části pohoří And. Rád si pochutná na hmyzu a mravencích a dokáže se také dobře bránit - stoupne si na zadní, opře se o strom a švihne kupředu svými ostrými drápy!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Mravenečník mexický]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Tento mravenečník se vyskytuje v severní části And. Je to osamělé zvíře, které se plazí se po zemi, přičemž zahne své drápky. Občas se také rád houpe z větve na větev, juchů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Mravenečník dvouprstý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Tento prcek je jediný mravenečník, který žije na stromech. Nemá dlouhý čenich jako ostatní mravenečníci, ale miluje hlavně mravence nebo broučky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Veverka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Veverky jsou obzvláště aktivní na podzim, kdy sbírají potravu na zimu. Podívej, jak jsou roztomilé s oříšky v tlapkách!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Polární liška]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Polární liška má v létě hnědo-béžovou srst a v zimě bílou. Perfektně splývají se sněhem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Páv bílý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Páv bílý, také známý jako svatební páv, se šlechtí z pávů modrých. Jeho nádherné bílé peří je tak krásné jako svatební róba!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Páv konžský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Páv konžský pochází z Demokratické republiky Kongo. Na hlavě má korunku z bílých peříček.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Páv zlatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Páv zlatý je druh páva zeleného. Během páření mu krk září zlatou barvou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Tuleň]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Tuleni žijí v polární a subpolární oblasti kolem oceánu. Obydlují pobřežní oblasti, a proto jsou zřídka viděni ve volné vodě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kynkažu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Roztomilý medvídek kynkažu je noční stromová šelmička žijící ve Střední a Jižní Americe. Od ostatních druhů malých medvědů se liší dlouhým chápavým ocasem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Varan gouldův]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Tento ještěr dosahuje až 1,40 metrů a může vážit až 5 kg. Je velmi působivý, obzvláště, když se postaví!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Varan Mertensův]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Tento australský rodák má vyvýšené nozdry, které mu umožňují dýchat ve vodě. Musí jen mírně zvednout hlavu a plachtit se bez námahy pod hladinou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Varan obrovský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Obr mezi australskými varany! Dosahuje až 2 metrů a má unikátně vzorovanou kůži. Žije především na zemi a v noci zalézá do nor.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Fretka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Fretky byly známé i za starých Řeků a Římanů, kdy se používaly na chytání myší, krys a divokých zajíců.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Štír tlustorepý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Štír tlustorepý patří k nejjedovatějším druhům štírů na světě. Jeho domovem je poušť Sahara a většinu dne tráví zahrabaný v písku nebo schovaný pod kamenem. Má poměrně agresivní povahu a každý rok je zodpovědný za několik úmrtí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Veleštír císařský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Veleštír císařský, latinsky zvaný „Pandinus cavimanus“, je vcelku mírumilovné stvoření. Díky své mírné povaze a nenáročnosti je velmi vhodný pro chov.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Štír smrtonoš]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Pozor kam šlapeš! Jed štíra smrtonoše je smrtící zbraní. Bodnutí tímto štírem může být smrtelné i pro dospělého člověka. V přírodě se vyskytuje v suchých až polopouštních oblastech, kde se schovává ve štěrbinách a pod kameny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Margay, neboli Ocelot dlouhoocasý, umí lézt skvěle po stromech a dokáže viset na větvi na jedné noze. Žije v tropických a subtropických deštných pralesích.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Čáp]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Každý ví, že děti nosí čápi. Proto mají dlouhé zobáky - aby mohli mladým rodičům přinést novorozence.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Emu je nelétavý pták. I přesto, že má několik křídel, jeho velikost a hmotnost mu zabraňují v létání.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Pakůň]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Pakoně žijí na savaně a každoročně migrují. Po děšťovém období hledají nové pastviny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Šakal]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Šakal je druh psovité šelmy. Má dlouhé nohy a tak je dobře přizpůsoben pro běh na dlouhé vzdálenosti. To mu pomáhá při lovu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Mravencojed žíhaný]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Tito exotičtí australští vačnatci mají pruhy na těle, špičatý čenich a dlouhý lepkavý jazyk. Jejich oblíbeným jídlem jsou termiti.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Sokol]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Sokoli doprovází člověka už od nepaměti. Díky jejich ostrému zraku jsou často používáni při lovu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Kosman bělovousý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Mláďata kosmana jsou během dne aktivní. Skáčou z jedné větve na druhou. Vrtají díry do kůr stromů a vysávají jejich mízu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Kosman černoocasý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Tato malá opice, patřící do čeledi kosmanovitých, má dlouhý huňatý ocas, který je delší než její tělo. To je ale pořádná hříva!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Kosman běloplecí]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Černošedý zatočený ocas a nápadné bílé střapaté uši - tak poznáš tohoto kosmana, až se bude houpat z liány na liánu v brazilském deštném pralese.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustangové jsou zdivočelými potomky koní, kteří byli na americký kontinent dovezeni španělskými dobyvateli. Jedná se o nenáročná a otužilá zvířata.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Kiwi je nejmenší druh nelétavých ptáků, žije na Novém Zélandě a je také národním symbolem. Je monogamní a s jedním partnerem může žít až 10 let.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Motýl]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Co to tu létá? Motýl byl vždy spojován s nežnou krásou a svobodou. Létá si kam chce, z květiny na květinu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Vydra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Mokrá srst není pro vydry problém. Mají tu nejsilnější srst v celém zvířecím království.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Želva uhlířská]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Želva uhlířská vyniká svým vysoce zvlněným krunýřem, tzv. karapaxem. Jednotlivé štítky mají uprostřed nápadně žluté skvrny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Želva ostruhatá]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Pro tento druh želvy jsou typické nahoru zakřivené, rozdvojené ostruhy na krku. Její stáří je možné poznat na výrazných letokruzích jejího krunýře.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Zlatá albíno želva]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Želvy zpravidla dosahují velmi vysokého věku. Některé se dožili dokonce i 200 let. Tento exemplář vypadá i ve vysokém věku neustále velmi zachovale.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Krtek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Krtci se rádi hrabou v zahradách! Uvolňují půdu, ale také zanechávají nevzhledné kopečky na trávníku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Skotský náhorní skot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Tento skot může díky svým rohům vypadat nebezpečně, ale opak je pravdou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Tento vysoký nelétavý pták kdysi žil na ostrovech Mauricius a Réunion. Bohužel vyhynul v 17. století. My jsme ale našli pár vajec a byli jsme schopni nějaké tajně vychovat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Sup]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Tito velcí draví ptáci se živí zdechlinami a mají rozpětí křídel až 3 metry. Jejich typickým znakem jsou neopeřené krky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Kolibřík zelenokorunkatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Kolibřík zelenokorunkatý může dosáhnout délky až 13 centimetrů. Jeho plochý ocas je obzvláště krásný!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Kolibřík dlouhochocholatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Kolibřík dlouhochocholatý se ladně pohybuje životem. Červená chocholka na hlavě samečka mu dává královský vzhled!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Kolibřík podivuhodný]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Tento úžasný tvor má dva dlouhé ocásky, na jejichž konci jsou malé duhově modré disky - jako by byl z jiného světa!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Agama vousatá]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Tento ještěr se dá snadno rozpoznat díky svému trnitému ošupení na těle, nohách, bocích a na ocase. Vypadá také, jako kdyby měl na hlavě vousy!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Luskoun]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Luskoun má po celém těle rohovité šupiny, a když se cítí v ohrožení, stáhne se do klubíčka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Muflon]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Mufloni jsou divoké ovce a stáda se orientují díky zřetelným bodům v krajině. Z vysokých míst dokáží prozkoumat oblast.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Jak je načechrané! Vlna prasátka mangalica je na povrchu hrubá, ale pod povrchem je docela měkká. Je to velmi krotké zvíře. Pojď ke mě, pojď. Chro, chro!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Pes puli je plemeno vyšlechtěné v Maďarsku a nejlepší přítel tamních pastýřů už mnohá století. Jejich provázkovitá srst je udržuje v teple. Roztomilé!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Quokka patří mezi vačnatce, což je třída zvířat, která zahrnuje klokany. Jsou také známí jako klokaní krysy. Poskakují si na vlastních stezkách - hopity hop!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Ksukol ocasatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Ksukol ocasatý je docela hrůzostrašně vypadající poloopice. Jeho vrchní srst má bílé špičky, ale jeho ruce a nohy jsou černé. Další význačný rys: je hubený a má pavoučí prsty.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Vlkodlak]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Když bledé měsíční město vrhá děsivou záři na tvé zoo, vlkodlaci se probudí k životu a strašidelně vyjí na měsíc.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Krocan]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Při jejich objevení byli krocani špatně označeni jako druh perliček. Do střední Evropy byli dovezeni z Nového světa.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Svišť]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Chlupatí svišti se cítí nejlépe v chladnějším podnebí. Mají jen pár potních žláz a při teplotách okolo 20 °C se mohou snadno přehřívat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Lasice kolčava]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Lasice kolčava je obvykle hnědá s bílou srstí na bříšku. Některé druhy mají srst, která je během zimy bílá jako sníh. V našem zou jí říkáme arktická sněhová lasice.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Husky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Husky jsou věrnými společníky sibiřských kočovníků, kteří často cestují na saních. Spolu tvoří neporazitelný tým!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoacin]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Hoacinův trávicí systém je podobný jako u přežvýkavců. Trávicí bakterie se při trávení rozkládají a zapřičiňují jeho silný zápach. Proto se mu říká smradlavý pták.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manul]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Díky svému malému tělu a husté srsti vypadá tato kočka jako odvážný plyšák. Její srst ji chrání před zimou, zvláště při překračování stepí Kavkazu, Mongolska a Sibiře. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinx]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Bezsrstá kočka? Mazlí se ráda jako ostatní kočky? Samozřejmě! Kočky sfinx se velmi rády tulí a jsou ohromně živé a inteligentní!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Pouštní liška]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Pouštní liška - také známá jako arabská liška - se potuluje saharskou pouští a je běžná v celém Egyptě. Stejně jako ptáci, ještěrky a hlodavci, i tato liška ráda leze po stromech datlovníků a pochutnává si na sladkých datlích. Nezbednice!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Levhart obláčkový]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Levhart obláčkový byl nazván podle tmavých skvrn na své srsti. Je to velmi plachá kočka, o které je známo jen málo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Ibis rudý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Peří ibise rudého ohromí na první pohled. Když tito červení ptáci letí v houfu přes zelenou louku, je to opravdová podívaná.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mops]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Sympatický mops je veselý a vyrovnaný společník. Má tendenci k nadváze, a proto je vyvážená strava velmi důležitá. Mnoho lidí ho vidí jako psa, který se nejraději chová na klíně, ale dokáže být i odvážný.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Gepard štíhlý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Gepard má mimořádně dlouhé nohy a štíhlé tělo, kvůli kterým vypadá spíše jako chrt než kočka. Má také velmi malou hlavu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau nosatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[To je frňák! Kahau nosatý je známý pro svůj velký, hruškovitý nos, který mají pouze samci. K čemu slouží, to nikdo neví! Lepší čich díky němu nemají, ale vědci věří, že čím delší nos, tím více přitahují samice!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Walliská černonosá ovce]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Tato domácí ovce se nazývá "Walliská černonosá ovce". Má černou hlavu a černé nohy. Občas i ocasy jsou černé. S bílou vlnou činí pěkný barevný kontrast!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dikdik]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Zvláštní jméno! Toto jméno je ve skutečnosti onomatopoické a popisuje zvuky, které dělá, když upozorňuje ostatní před predátory. Jako antilopa je vždy ve střehu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Kapybara]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Kapybara je největší hlodavec na světě a jeho nejbližší příbuzní jsou morčata.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Felsuma madagaskarská]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Tento barevný gekon je jeden z největších svého druhu a měří až 24 cm.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Medvěd brýlatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Medvěd brýlatý je poslední žijící svého druhu. Je to také jediný medvědí druh v Jižní Americe a je známý jako "Andský medvěd".]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandikut]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Tomuto nočnímu vačnatci se často říká "ušatý králík" a pochází z Austrálie. Ve skutečnosti je to takový kříženec mezi králíkem a mravenečníkem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Kasuár jižní]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Tohoto barevného tropického ptáka charakterizují ostré drápy a helmovitá hlava. Je to nelétavý pták a v případě nebezpečí dokáže rychle pelášit pryč.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Pes hřivnatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Největší a nejdivočejší jihoamerický pes dostal své jméno díky své výrazně vzorované srsti, která spíše připomíná hřívu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Tento ohromný had nabízí objetí zdarma! Ale nebuď na omylu! Nesnaží se být přátelský! Přestože není jedovatý, nebojí se svoji kořist uškrtit.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Výreček bělolící]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Křídla tohoto výrečka jsou na povrchu bílá a označena černými svislými pruhy. Velmi elegantní!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Kotul veverovitý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Kotul veverovitý dostal toto jméno, protože se ve svém chování podobá veverkám.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Prase savanové]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Prase savanové žije v savanách a lesích subsaharské Afriky a z toho důvodu získalo toto jméno.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Hyena žíhaná]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Hyena žíhaná má poměrně dlouhou a chlupatou srst. Šedá hříva se táhne od ucha až k ocasu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Rys kanadský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Rys kanadský tiše našlapuje na svých měkkých tlapkách. Má rád zalesněné oblasti i zasněžené plochy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Ledňáček]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Ledňáček má na zádech světlý tyrkysový pruh, který běží od vrchu dolů. Díky bíle zbarvenému krku a rezavému bříšku má docela pestré peří.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Fret kočičí]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Kočka, pes, fretka - může se zdát, že jsou tu zastoupeny všechny tři tyto zvířecí druhy. Avšak fret kočičí není ani kočka, ani fretka, ani pes. Je to mýval!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Kudlanka nábožná]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Kudlanky se umí velmi dobře zamaskovat. Dokonale ladí s travnatým okolím a listím, kde loví svou kořist.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Hedvábná slípka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Hedvábné slípky jsou k dispozici v široké paletě barev. Bílá hedvábná slípka je hlavním lákadlem pro rodiny s dětmi!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Makak lví]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Makak lví se pyšní stříbrnou hřívou, která je podobná té lví. Tato opice patří do rodu Macaca.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Pižmoň severní]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Pižmoň severní má rád zimu, ale je citlivý na vlhkost. Není divu, když má na sobě těžký kožešinový kabát.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Ačkoli je dingo v Austrálii známý jako divoký pes, ve skutečnosti neštěká. Místo toho vyje a fňuká.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikán]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikáni jsou jedineční zvláště tím, že mají pod zobákem velký vak. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Vombat]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Vombati vypadají roztomile, ale mohou být opravdu velcí! Patří mezi největší hrabavé savce. Nory si vyhrabávají svými ostrými drápy a úplně nejlepší jsou k mazlení!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Nosál]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Nosál je drobná šelma z čeledi medvídkovitých, které se také říká koati.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Kormorán]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Jméno kormorán pochází ze staré francouzštiny a znamená něco jako mořský havran nebo vodní havran.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Lesklice zelenavá]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Tato vážka dostala své jméno díky svým smaragdově zbarveným očím, které na slunci zářivě svítí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Ocelot je také známý jako „trpasličí leopard“ a vypadá trochu jako kočka domácí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Ústřičník velký]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Ústřičníci žijí na pobřeží, kde jejich životy ovlivňují přílivy a odlivy. Na mělčině si hledají potravu, jako jsou mlži a červi.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Jak divoký]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Kvůli jeho chrochtajícím zvukům se mu také říká tibetský chrochtající vůl. Žije ve střední Asii v extrémních klimatických podmínkách.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfín]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Delfíni jsou nejen velmi hraví, ale i jedni z nejinteligentnějších zvířat na světě!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Rajka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[V deštném pralese tento velkolepý pták předvádí své pestrobarevné peří i pářící tanec.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Racek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Racek patří do rodiny ptáků zvaných dlouhokřídlí, kteří jsou známí svými hlasitými výkřiky. Jsou velice společenští, ale ten hluk může být až ohlušující!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Kobřík kapský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Tito roztomilí hadi jsou jen 60 až 80 cm dlouzí a mají oranžové a černé pruhy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Bércoun]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Toto roztomilé zvířátko spořádá svou kořit v jednom mžiku - raději se mu nepleť pod nos!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Mangusta žíhaná]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[Na rozdíl od většiny ostatních druhů mangust je mangusta žíhaná společenské zvíře a žije ve velkých koloniích.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Krab]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Krabi se nachází po celém světě – v moři, sladkovodní vodě i na zemi! Jsou to korýši se silným exoskeletem, čtyřmi páry nohou a jedním párem klepet.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Kašmírská koza]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Kašmírské kozy mají velmi načechranou srst, ze které se vyrábí úžasná pletací vlna. Jen pozor na rohy!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Kaloň]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Občas se dají zahlédnou během tmavých zimních měsíců: kaloni, kteří vyletí ze tmy jsou jako vlkodlaci. To je děsivé!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Vorvaň obrovský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Velryby jsou největší savci na světě. Vorvaň obrovský může mít až 20 metrů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Dromedár]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Tento velbloud s jedním hrbem pochází z východní Sahary a do tamního terénu se dobře hodí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Terej modronohý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Tento mořský pták, který má charakteristické modré plovací blány, pochází z Galapág a tichomořského pobřeží Střední Ameriky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Kudu velký]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Kudu velký je jedním z největších druhů antilop a jeho ramena mohou dosahovat do výšky až 160 cm.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Kunovec tečkovaný]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Tento malý vačnatec má velikost kočky domácí a většinou se dá najít v Tasmánii.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Krakatice obrovská]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Krakatice obrovská může mít až 13 metrů do délky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Modrý marlín]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Modrý marlín je velká atlantická ryba s výrazným mečovitým výběžkem a dlouhou hřebenovitou hřbetní ploutví.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Klaun očkatý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Barevný klaun očkatý pochází z Indického a Tichého oceánu a je známý hlavně z filmů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Medúza]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Dají se najít po celém světě a jejich chapadla intenzivně žahají, ale tato skromná medúza je nejstarší multiorgánové zvíře na světě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Čtverzubec]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Čtverzubec patří do čeledi čtverzubcovitých. Při nebezpečí se nafoukne do klubíčka a vystrčí své bodce.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Kraken je obrovská mytologická mořská příšera, která stahuje lodě na dno moře. Kraken ve Vodním světě je ale přátelštější!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Tuleň]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Tuleni žijí v polárních a subpolárních oblastech oceánu. Vyskytují se na pobřeží a ve vodě jsou viděni jen zřídka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikán]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikáni jsou jedineční zvláště tím, že mají pod zobákem velký vak.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Racek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Racek patří do rodiny ptáků zvaných dlouhokřídlí, kteří jsou známí svými hlasitými výkřiky. Jsou velmi společenští, ale ty zvuky mohou být až ohlušující!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Krab]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Krabi se nachází po celém světě – v moři, sladkovodní vodě i na zemi! Jsou to korýši se silným exoskeletem, čtyřmi páry nohou a jedním párem klepet.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Terej modronohý]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Tento mořský pták, který má charakteristické modré plovací blány, pochází z Galapág a tichomořského pobřeží Střední Ameriky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Koník mořský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Navzdory jeho vzhledu a vzpřímenému plavání je koník mořský ryba. Existuje 54 různých druhů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Kosatka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Vysoce společenská kosatka je známá jako velryba zabiják. Loví ryby, rejnoky a menší savce, ale člověku nebezpečná není.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[todo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[todo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Kakadu je druh papouška známý pro svůj okázalý hřebínek a zakřivený zobák. Většinou mají bílou, šedou nebo černou barvu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Bonobo je známý i jako šimpanz trpasličí. Má dlouhé nohy, růžové rty a na hlavě dlouhé rozdělené vlasy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Sova]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Sovy jsou noční tvorové, výrazně houkají a dokážou otočit hlavu téměř dokola.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Manty jsou velcí vodní tvorové žijící v tropických vodách. Jsou ohroženým druhem a mohou žít až 50 let.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Medvěd malajský]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Medvěd malajský žije v tropických lesích v jihovýchodní Asii. Dá se snadno poznat díky žluté skvrně na krku ve tvaru podkovy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapo soví]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Kakapo, který je známý také jako soví papoušek, je nelétavý pták z Nového Zélandu. Je kriticky ohrožen s počtem asi 150 žijících jedinců.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Rajka nádherná]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Tito malí barevní ptáci pochází z Nové Guiney a jsou známí pro své promyšlené rituály dvoření.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Šípová žába]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Tyto malé pestrobarevné žáby pochází ze Střední a Jižní Ameriky. Ne všechny jsou jedovaté!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Kosatka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Vysoce společenská kosatka je známá jako velryba zabiják. Loví ryby, rejnoky a menší savce, ale člověku nebezpečná není.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Kosatka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Vysoce společenská kosatka je známá jako velryba zabiják. Loví ryby, rejnoky a menší savce, ale člověku nebezpečná není.]]></item>
 </category>
</language>
