<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="zoo.window.shopCageInfo">
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Louka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Šťavnaté, zelené trsy trávy na příjemné letní louce. Tady se cítí dobře všechna zvířata, která mají ráda trávu a odpočívají na slunci.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Voda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Žbluňk! Ve výběhu s bazénem to žije. Nejen plameňáci, ale i další vodní zvířata a různé druhy ryb tam pořádají vlastní párty. Výběh s vodní plochou je párty location mezi výběhy!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Led]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[V uměle vytvořené ledovcové krajině v zimním výběhu se cítí tučňáci, lední medvědi a spol.  skutečně dobře. Brrr, zajisti čerstvé ryby a teplou deku.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savana]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Vysoké teploty, které panují na savaně, poskytují skvělé podmínky pro zvířata z afrického kontinentu. Horko si užívají!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Poušť]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Kde je nejbližší oáza? Poušť se přes den pořádně rozpálí a v noci se rychle ochladí. Pouštní zvířata jsou spokojená, ale co návštěvníci?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Skály]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Malá zvířata se můžou mezi kameny krásně schovat. Větší zvířata už to mají těžší. Alespoň můžou najít mezi kameny chutnou kořist.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambusový háj]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Domovem Tvých zvířat je teď elegantní bambusový háj. Tento výběh ti přinese ještě více bodů zkušenosti než obvykle.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Bažina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[V takové bažině se to hemží různými živočichy. Někteří se rádi vyvalují v bahně, jiní loví hmyz a červy z mazlavé hmoty. Tento výběh ti přinese ještě více bodů zkušenosti než obvykle.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Život v tundře je drsný, ale zvířata se optimálně přizpůsobila. Je tady zima, ale mechy a lišejníky z tundry chutnají výborně!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Sníh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Zima, zima, padá sníh! Hlavně zvířata s pořádně huňatou srstí se ve sněžném výběhu cítí opravdu dobře.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Pustina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Člověk tomu stěží uvěří: V pustině se mnoho zvířat také cítí dobře, nemusí to vždy být nádherná příroda. Zvířata, která přežívají v pustině, se dokonale přizpůsobila.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Slizká, mazlavá a hrůzostrašná: V hororových nocích se pustina proměňuje v nehostinnou krajinu, kde se prohánějí děsivé postavy. Tolik bodů zkušeností tu ještě nebylo: Tento výběh je od začátku na nejvyšším stupni.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Vánoce]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Nezáří jen dětské oči, ale i slavnostně vyzdobené výběhy. Také zvířata se těší z pestrých světel a slaďoučkých lízátek. Tolik bodů zkušeností tu ještě nebylo: Tento výběh je od začátku na nejvyšším stupni.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantika]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Love is in the air ... ale také ve Tvých výbězích. Všechno láká k romantickým chvílím. Pokud máš ve výběhu samečka i samičku, pak každý nový pokus o přírůstek trvá jen polovinu času než v jiných výbězích. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Prales]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Slyšíš, jak to tady žije? Prales je plný zvuků. Velká i malá zvířata tady žijí harmonicky pospolu. Velká rodina! Tento výběh ti přinese ještě více bodů zkušenosti než obvykle.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terárium]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Místo, kde se plazi cítí skvěle. I návštěvníci je tady mohou obdivovat pěkně zblízka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Velikonoční výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Tady nejsou ve svém živlu jen zajíci. Právě o Velikonocích je tráva pravým potěšením!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Narozeninový výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Tradáá! Pestřeji už to nejde! Tento nový výběh Tě přivede do pravé narozeninové nálady! Všechno nejlepší! Párty začíná!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypta ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Na tomto strašidelném hřbitově se všichni malí halloweenští duchové jako doma. Přines trochu hrůzy do své Zoo. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Vánoční zázrak]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[To budou první zvířecí Vánoce! Slavnostně vyzdobené výběhy se postarají o rozzářené oči lidí i zvířat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Pohádkový výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Skvělé! Tento výběh plný fantazie dá tvé zoo pohádkovou atmosféru a zvýší tím i její atraktivitu. Snad do studny nespadlou žádné zlaté míče!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australský outback - výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[This habitat is a carbon copy of the Australian outback - mysterious, dry and quiet. Your animals are going to flip their lids!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruiny v džungli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Tyto dávno opuštěné ruiny jsou zahalené v tajemství. Zvířata, která tam žijí nabízí velmi dobrou ochranu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Párty výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Vzhůru na divokou zoo-párty: Druhé narozeniny hry Zoomumba se musí pořádně oslavit - a to v párty výběhu! Hip, hip, hurááá!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsajový výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Je v tvé zoo příliš hlučno? Pak je čas na zenovou meditaci se šálkem čaje v bonsajovém výběhu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - zábavný park]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest právě začal! Skvělé pivní zahrady a venkovská atmosféra Bavorska - je čas se začít bavit! Obleč si kožené gatě a ať teče pivo proudem!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Sopečný výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Horká láva činí tento výběh obzvláště teplým místem a některým zvířatům to naprosto vyhovuje.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Zimní kouzlo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Proměň své zoo na zimní říši divů. Ať už mají peří, drápy nebo tlapky, tvá zvířata milují stavění sněhuláků!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Kouzlo lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Be my valentine! Láska se rozšířila i do zvířecích příbytků. Ach, to je krása!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Šťastná láska]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Perfektní místo pro romantiku! Tvá zvířata si mohou serenádovat přímo tady! Jestli však přibudou noví členové do rodiny, na to si musíš počkat.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjordy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Navázání spojení s přírodou je podstatou jara. Fjordské prostředí má čistou přírodu - čerstvý vzduch a ledovcovou vodu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Nebeský habitat]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Tady je opravdový ráj - stromy vypadají jako lízátka a v řece teče med! Dokonalý požitek!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Velikonoční louka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Hledáš rád na Velikonoce vajíčka? Tato louka je plná malých barevných vajíček.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Srdečné pozdravy z Ruska]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Tvá zvířata zbožňují hru na honěnou mezi cibulovými kopulemi ruského chrámu. Zahřejí se při tom natolik, že jim ani nevadí tuhá ruská zima!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Zahrádka k rekreaci]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Pěkné útočiště pro tvá zvířata. Mezi těmi stromy a květinami se určitě najde místo pro zahradního trpaslíka, ne?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vinice]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Výborná francouzská vína jsou známá po celém světě. Tvá zvířata se budou cítit jako doma v mírném podnebí těchto idylických svahů.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Narozeninová párty - výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Ať žije ZooMumba! Je čas začít slavit: máme dort, balónky a spoustu zábavy pro malé i velké - a pro tvá zvířata!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Pastvina s vegetací je fantastickým výběhem pro mnoho zvířat. V Maďarsku je tato krajina poseta pastevci, roztomilými usedlostmi a typickými studnami.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Juhůůů! Tvá zvířata lákají zelené louky a bylinky na horách i v dolinách. Hory budou s každým levelem vyšší a skalnatější! Jak vzrušující!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Hororový výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Ááá! Nenasytná, pětihlavá rostlina obklopuje zvířata v tomto malém hororovém výběhu. Je hladová, ale neboj, zvířata na jídelníčku nemá. Tví návštěvnící by se ale měli mít na pozoru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Chalupářský výběh pro zvířata]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Oslavuj den díkůvzdání v útulné venkovské chalupě, která je obklopená obilnými poli. Ideální místo na odpočinek!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Pod stromem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Barevný vánoční stromeček s dárky pro tvá zvířata - otevřou je drápy, zobáky nebo pomocí zubů? Ať už použijí cokoli, určitě budou mít radost!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Jeskyně]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Mnoho zvířat si rádo kope své vlastní doupě. S každým levelem bude tento výběh hlubší a hlubší. Co se tam dole asi skrývá? Krápníky? Jeskynní malby? Možná i drahokamy?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 noc]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Rozmazli svá zvířata v tomto stanu, kde se budou cítit jako v tisíce a jedné noci. Je to pravá orientální oáza!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oáza zdraví]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Potřebuješ masáž? Zdraví a pohoda tvých zvířat je v této oáze na prvním místě. Bublinková koupel a svíčky? Co by mohlo být lepší?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Les]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Mnoho zvířat dává přednost životu v lese. S každým levelem poroste více a více stromů. Jehličnaté a listnaté stromy, keře a křoviny vytvoří ideální místo k úkrytu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Jarní výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Svěží jarní vůně a rašící květiny všude kolem: V jarním výběhu si tvá zvířata pochutnají na čerstvých listech a klíčících pupenech. A je tu i bublající potůček!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Pobřežní výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Čerstvý vzduch a mořský vánek! Mnoho zvířat se cítí velmi dobře v pobřežních oblastech - zvuk oceánu a skalnaté útesy nabízí idylické prostředí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Kouzelný houbový výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Nabídni svým návštěvníkům zářivý svět plný fantazie. S každým levelem tato houba poroste vzhůru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Cukrová země]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[V zemi plné cukrové vaty a marshmallows si můžeš lenošit po celý den. Perleťové ozdoby a kandované ovoce ještě více osladí tento výběh!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samba výběh]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Barevné domy a graffiti zdobí města v Brazílii. V tomto výběhu budou tvá zvířata obklopena rezidenčními budovami.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonský deštný prales]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Amazonský deštný prales dominuje velkou část Brazílie. Tvá zvířata se mohou vykoupat v Amazonii mezi tropickými rostlinami.  Psst! Prý je tam mnoho dosud neobjevených zvířat. Jak vzrušující!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Pikniková louka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Deka, talíře, skleničky... to je základní vybavení piknikového koše. Vydej se na piknikovou louku a pochutnej si na narozeninovém občerstvení v přírodě!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Hodina duchů]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Dvanáctá hodina odbila a duchové vycházejí z katakomb strašit všude kolem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Sněhová krajina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Čerstvě napadený sníh a malá chaloupka v dálce vytváří krásnou zimní krajinu. ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Havajský příbytek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Šmrnc z jižního Pacifiku s palmami a bílými plážemi. Pošli svá zvířata na romantickou dovolenou do ráje: včetně zvuků vln a ozdobných girland!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karlu Karlu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu je posvátné místo domorodců a v překladu znamená „kulaté skály“. Běžně se jim říká „ďáblovy kuličky“.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Hrůzostrašná vrba]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Údy smuteční vrby visí v bledém měsíčním světle za děsivých nocí. Mladí čarodějové se schovávají kolem v tajemných jeskyních.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Nouzové přistání]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Bác! Santovy saně přistály tvrdě ve sněhu, ale tvá zvířata se už strašně těší na dárky, které se vysypaly kolem. Hurá!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Místečko lásky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Nad tímto pěkným rybníkem se vždycky vznáší láska. Je to ideální místo pro tvá zvířata, kde mohou přitulená sledovat západ slunce.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Malá ledová masa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brr... to je zima! Milovníci ledu se zde budou cítit jako doma.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Velká vodní nádrž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Pojďme si zaplavat! Zde najdou tvá vodní zvířata dost místa k plavání, potápění i cákání!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Velikonoční zahrada]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[V tomto jarním výběhu je dostatek místa ke schování velikonočních vajíček. Tvá zvířata se budou při hledání jistě dobře bavit.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Malá vodní nádrž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Ideální habitat pro menší rybky. Návštěvníci se mohou těšit na opravdovou podívanou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Střední vodní nádrž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Cáky cák! V této nádrži si tvá vodní zvířata dobře zaplavou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Středně velká ledová masa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Rychle, obleč si ještě jeden svetr! V tomto zmrzlém habitatu se tvá zvířata mohou těšit na stupně pod nulou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Rozsáhlá ledová masa]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Připrav se na mráz! Zvířata milující teploty pod nulou ti budou za tento ledový ráj vděčná.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Malá pirátská zátoka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Tvé rybky si plavání v této zátoce zamilují! Jaké poklady se tu asi skrývají?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Střední pirátská zátoka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[V této zátoce je dostatek místa pro rybky všech velikostí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Velká pirátská zátoka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Na dně této zátoky se určitě skrývá pirátský poklad! Třeba ho tvá zvířata najdou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Malá expediční nádrž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Sbal si věci a připrav se ponořit do hlubin. Najdeš něco? Rychle! Nebo tě tvá zvířata předeženou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Malý korálový útes]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Hle, živé barvy korálových útesů! Toto exotické prostředí je ideální pro tropické ryby!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Střední korálový útes]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[V tomto tropickém útesu žijí koráli všech barev i velikostí! Každé zvíře zde najde šťastný domov.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Velký korálový útes]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Tento korálový útes překypuje životem a nabízí spoustu místa pro všechny vodní živočichy. Dívej, jak se baví!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Malý karibský ostrov]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Slunce a voda - ideální kombinace. Tvá zvířata si toto letní útočiště zamilují.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Střední karibský ostrov]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Nic se nevyrovná procházce na bílém písku pod stínem palem. Tvá zvířata si tento ostrov zamilují!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Velký karibský ostrov]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Z tohoto ostrova tvá zvířata už nedostaneš! Co takhle si sbalit věci a přestěhovat se taky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Střední Tiki zátoka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Lehni si do houpací sítě, popíjej mangový džus a užívej si Tiki zátoku plnými doušky. Lepší relaxace prostě neexistuje!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Střední expediční nádrž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Tví návštěvníci budou zvědaví na to, co vytáhneš z této nádrže! Tvá zvířata si plavání mezi mechanizmy také užijí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Velká expediční nádrž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Tato nádrž je tak velká, že by se v něm dal najít i Titanic! Tvá největší zvířata a ryby budou mít také dostatek místa k objevování štěrbin a puklin.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Malá Tiki zátoka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Zářivé barvy a průzračně čistá voda přiláká nejen různé druhy ryb a zvířat, ale i tvé návštěvníky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Velká Tiki zátoka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Odpočiň si v tropickém prostředí, užij si klid a sleduj svá zvířata, jak dovádějí ve vodě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Miniaturní železnice]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Tvá zvířata si lezení po tomto vlaku a železnici zamilují! Nezapomeň svézt své návštěvníky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Pavoučí jeskyně]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Odvážíš se vstoupit do této tajemné jeskyně? Neboj se. Ten pavouk, který tam žije, je velmi přátelský a jen tě chce obejmout!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Severní pól]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Navštiv Santův domov na severním pólu! Tvá zvířata se budou náramně bavit při stavění sněhuláků a vytváření sněhových andílků!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantická nádrž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[I rybky touží po lásce! Umísti tuto romantickou nádrž do Podmořského světa a udělej svým vodním stvořením radost.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Ruina chrámu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Vydej se do tropického pralesa v Kambodži a posaď se pod strom tetrameles. Když budeš mít štěstí, můžeš zahlédnou i medvěda malajského.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Jarní zahrada]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Je tu jaro! Obuj si boty, popadni konev, je čas se postarat o tvoji zahradu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegantní habitat]]></item>
  <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Představ svým zvířatům tento luxusní habitat. Uvidíš, jak si ho zamilují!]]></item>
 </category>
</language>
