<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Prodej krmiva]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Krmení povoleno! Ale jen správným krmením. Namísto čokolády a jiných sladkostí tady najdeš zdravé krmivo pro každé zvíře.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Stánek s hranolkami]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Hranolky, klobása a grilované kuře? Mňam! Stačí jen vůně a návštěvníkům se sbíhají sliny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Hračky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Každý chce mít památku ze zoo. Roztomilá plyšová zvířata z automatu jsou opravdový hit!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Nápoje]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Cola, pivo nebo kafe? Občas je potřeba se občerstvit!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Stánek s hot dogy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Sem s hot dogem! Rovnou do ruky chutná nejlépe. Stánek s hot dogy je skutečný zlatý důl.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Zmrzlina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Mňam, mňam! Zmrzlinu děti milují. Bez zmrzliny se ve tvojí zoo neobejdeš, prostě tam patří!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Stánek s balónky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Pestré balónky a spousta drobností zvýší návštěvnost tvojí zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Čajovna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Čajovna je oázou pokoje ve tvojí zoo. Návštěvníci zde zapomínají na shon všedního dne.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Záchod]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Každý si někdy musí odskočit! Toalety jsou tvojí vizitkou: Udržuj je stále v čistotě, aby měli návštěvníci z tvojí zoo dobrý dojem.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Luxusní záchod]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Luxusní záchody s polstrovanými sedátky? To si návštěvníci pochvalují a rádi si za tento luxus také připlatí.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Nádrž na vodu]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Starej se o dostatečné zásoby vody, aby měla tvoje zvířata vždy co pít. A musíš je také občas umýt.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Stodola]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Uchovávej krmení ve stodole, aby zůstalo dlouho čerstvé. Dbej na to, abys měl vždy dostatek krmení pro zvířata.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Jak v opravdové italské pizzerii! Tato pizza voní výjimečně dobře a přitáhne jistě hladové návštěvníky tvojí zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Palačinky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Skvěle! Tenké palačinky s nutellou nebo marmeládou! A praví labužníci si objednají palačinky s jahodami a šlehačkou. Nebo raději palačinky na slano? Třeba se sýrem a šunkou, to je také výborná kombinace.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Kiosk CBS]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Tento zvláštní a exkluzivní kiosk, který získáš pouze se svým bonusovým kódem, se postará o velký výběr časopisů ve tvé zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Americký bar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, mléčné koktejly, steaky a burgery: Americký bar přináší do tvé zoo atmosféru padesátých let.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Párky na špejli]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Máš rád americké párky v těstíčku? Tak si je pořiď do své zoo! Jednou je zkusíš a už je musíš mít!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Cukrárna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Ale prosil bych se šlehačkou! Šálek horké kávy a pořádný zákusek prostě k opravdovému výletu patří.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Kiosk průvodců audio]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Tvé publikum chce skutečnou zábavu: S průvodcem audio dostanou informace o tvých zvířatech přímo do ucha!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Zoo skupina]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Je libo zábavu? Pak je toto vysoce kvalitní muzikantské kombo perfektní volbou pro tvůj koncert v zoo. Návštěvníkům se to líbí a rádi i něco věnují: Skupina ti dá denně 1 zoodolar!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Gril bar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Tví návštěvníci potřebují občas pořádný kus masa. A to platí i pro tvé zvířecí kamarády: Dobré maso z dobrého chovu chutná znamenitě.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Perníkový obchod]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Nejen Jeníček s Mařenkou mají rádi perníkové domky, i tvoji návštěvníci o ně stojí. Počkej, brzy si smlsnou na stěnách a komíně!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Pražené mandle]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Horké, sladké a opravdu chutné: pražené mandle a teplé kaštany zahřejí tvé návštěvníky v čase zimy.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Stánek s ovocným punčem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Horký ovocný punč v mrazivém počasí, to je přece skvělé! Postav ve své zoo stánek s punčem a brzy kolem něj budou postávat houfy návštěvníku! Jaký skvělý obchod!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Obchod se suvenýry]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Cože? Byl jsi v zoo a nekoupil pro své blízké žádný upomínkový předmět? V obchodě se suvenýry najdeš plyšová zvířátka, gumové kačenky apod.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Cukrová vata]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[To je něco! Obrovská lepivá heboučká vata na dřívku!
 Na takovou cukrovou vatu se stojí fronty! Chutná totiž skvěle!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Mléčný bar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Mléko návštěvníky občerství a dodá jim energii! Tyto mléčné koktejly jsou zdravé a proslavené daleko za branami Tvé zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Sladký nebo slaný? Hlavně, že jde o lahodný popcorn! Všichni mlsouni si na něm pochutnají! Ale pozor na zvědavé holuby ...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Vyhlídková věž]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahooj, zdravím seshoraaa! Taková vyhlídková věž je opravdu geniální! Všechny výběhy jsou odsud vidět nejlépe. Návštěvníkovi tak leží celá zoo u nohou. Ještě dalekohled!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Zázračné balóny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurá! To bude radosti! Získej nový toolbar ze hry ZooMumba, zajisti si každodenní bonus a potěš své návštěvníky veselým stánkem se zázračnými balóny. A to nejlepší: Dostaneš více bodů zoogrošů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Koule s bonbóny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Lentilky, žvýkačky, lízátka, lékořicoví hadi ... to je přece nebe na zemi pro všechny mlsné jazýčky! A čím by byla zoo bez koule plné sladkostí?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Jízda formulí 1]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Vpřed a vzad - to je zábava! Po jízdě v červeném autíčku se cítí všichni návštěvníci zoo jako profíci formule 1. Brum, brum! ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Studna přání]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Studna přání Popis]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"/>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"/>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Stánek s dýňovou šťávou]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Dýňová šťáva: Posilňující nápoj pro čarodějnice a čaroděje z celého světa.  Hmmm... to je dobrota!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Čarodějnický kotlík ]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Podzimní dny budou temnější a chladnější. Co by více rozehřálo srdce a ruce tvých návštěvníků na cestě tvojí zoo, než šálek dýňové polévky?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Stánek s kakaem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Tvá zvířata zahřívají během zimy jejich hebké kožíšky. Tvým návštěvníkům pomáháme jinak: Teplým kakaem se šlehačkou! Mmmňam...]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Sushi obchod]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Chutná, zdravá a lehká strava: Nejen tučnáci mají rádi syrové ryby. Tví návštěvníci také ví, jak chutnají japonské delikatesy jako jsou Maki, Nigiri a Sashimi.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Australský outback - obchod]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Následuj klokana do australského outback obchodu nebo si ho přidej do své vlastní zoo. Přinese tvému řediteli spoustu zoogrošů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Preclíkový stánek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[U tohoto preclíkového stánku se musíš na chvíli zastavit. Pekař Zenzi říká, že nejlepší preclíky jsou teplé a s trochou hrubé soli.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karibský bar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Trochu karibské elegance pro tvé zoo! Karibský bar prodává chutné občerstvení a koktejly v tropické atmosféře. Dal by sis ZooMumba Sunrise koktejl nebo Piña ZooMumba? Bez alkoholu, samozřejmě!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Mexický stánek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Pikantní, ale velmi dobré: Plněné taco vždy dobře nasytí a podává se s masovou nebo zeleninovou náplní. Chutné a zdravé!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Slizká ledová tříšť - bar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Srk, srrk, srrrk. Slizké nápoje pro uhašení žízně. Mohou chutnat divně, ale jinak jsou vynikající! Tajuplné, slizké tříšťové koktejly pro tvé návštěvníky.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Koblihový stánek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Tolik barevných koblihů! Každý návštěvník má svou oblíbenou barvu - modrý, zelený nebo růžový koblih - každý je má rád!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Stánek s fondue]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Mňam! Horký, tahavý sýr se postará o zahřátí v tomto studeném ročním období. V nabídce je tvrdý, měkký, děravý, smradlavý nebo plesnivý sýr - něco pro každého!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Obchod s matrjoškami]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Kolik těchto panenek se do sebe vejde? Super hračka a suvenýr zabalený jako jeden kus.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Kandovaná jablka]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Sladké, lepivé... a strašně dobré. Jablka chutnají obzvláště dobře obalené v cukru. A mají spoustu vitamínů!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Stánek s tričky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Tady můžeš koupit trička s jakýmkoli designem. Ať už je to logo zoa nebo potisk tvého oblíbeného zvířete. Tyto trička jsou skvělým způsobem, jak si zapamatovat tvůj den v zoo.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Stánek s punčem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Perfektní doplněk na každém vánočním trhu: stánek s punčem. Podávej svým návštěvníkům na zahřátí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indické bistro]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Je libo něco ostřejšího? Vynikající indické kari s lahodnou rýží přenese tvé návštěvníky do světa indické kuchyně!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Foto studio]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Jarní výlet do zoo by měl být zvěčněn veselou rodinnou fotografií. Úsměv, prosím!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Stánek s churros]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Křupavé churros pro každého! Tento dezert, původem ze Španělska, se servíruje posypaný cukrem nebo namáčený v horké čokoládě. Tak jako tak, vaše chuťové pohárky si přijdou na své!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Veřejná toaleta]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Konečně! Luxus na každém rohu! Tato moderní veřejná toaleta je hygienická a příjemná.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Stánek s vaflemi]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Čerstvé vafle, čerstvé vafle! Vyber si podle libosti s čím je chceš - horké třešně, čokoláda nebo zmrzlina. Vynikající!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Barbecue stánek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Přímo z grilu - ochutnej výborné pochoutky celoročně, podávány mistrem grilu.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Projížďky na ponících]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hijéé! Popadni otěže a kupředu! Návštěvníci zoo se budou dobře bavit na zádech těchto roztomilých poníků! Jéé!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Stánek s jahodami]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Začíná jahodová sezóna! Sladké, šťavnaté jahody nic nepřekoná! Možno konzumovat na koláči, se zmrzlinou nebo jen tak. Mlsat se dá i zdravě!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Květinářství]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Návštěvníci zoo milují krásná květinová aranžmá! Nakupují kytice pro svá oblíbená zvířata. Snad si je zvířata nespletou se svačinou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Stánek s makaronkami]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Tyto barevné pěnové pamlsky nejsou snadné upéct. Zato ale chutnají báječně!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Francouzská kavárna]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Oh là là! Je obvyklé, že Francouzi pijí kafe ve stoje. Hosté si mohou pochutnat i na croissantu a café au lait! Bon appétit!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Stánek se škeblemi]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Škeble, hřebenatky, ústřice - podávají se jako hlavní jídlo nebo v pravé francouzské bouillabaisse!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Dárkový stánek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[Ve hře ZooMumba všichni slavíme narozeniny! Ty, tvá zvířata, naši pomocníci ... Kdokoli potřebuje dárek si může vybrat tady!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulášová kuchyně]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Maďaři milují tradiční guláš. Ideální jídlo během návštěvy zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Výrobce košíků]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Tradiční pletený koš je ideálním suvenýrem z návštěvy v zoo. Maďaři rozumí ručním pracím!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Létající Holanďan]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Podle jedné legendy proplul kapitán na lodi duchů, zvaná Létající Holanďan, sedm moří.  Během Halloweenu se zastaví i ve tvé zoo, aby prodával rybí sandwiche. Mňam!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bar Bloody Mary]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Krvavá rajčatová šťáva a koření - Bar Bloody Mary má to ideální občerstvení pro upíry a podobné návštěvníky. Muhahahaha.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Krocaní sandwich bar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Po ohromné hostině ke dni díkůvzdání zůstalo spoustu jídla. Co takhle si připravit krocaní sandwich? Mmmm!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Stánek s jablečnými koláči]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Americký jablečný koláč je klasika! Špetka skořice a listové těsto. Není nic lepšího! Sladká jablečná náplň je ideální pochoutkou během zimních měsíců. Nezapomeň na vanilkovou zmrzlinu!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Seznam se se Santou]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[To je sen! Seznam se osobně se Santou a řekni mu svá vánoční přání! Podívej, malý tučnák mu vyskočil do klína. Kdoví, jestli byl celý rok hodný!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Stánek s cukrovinkami]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Toto cukroví pochází z Nizozemí a obvykle zobrazuje větrné mlýny nebo farmářské domy. Někdy zobrazuje obrázky sv. Mikuláše. Chutné i naučné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Stánek s baklavou]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Tento sladký zákusek obsahuje mandle, vlašské ořechy, pistácie, skořici, hřebíček a někdy i růžovou vodu a kardamon. Často se podává se silnou kávou mokka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Tržiště s kořením]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, to to ale voní! Koriandr, kardamon, kmín, anýz a samozřejmě drahý šafrán jsou nutností na každém orientálním trhu. Na kombinaci záleží!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Stánek s plyšáky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Většina zvířat v zoo je velmi chlupatá a zároveň i nebezpečná. Plyšáka si ale každý návštěvník může vzít domů. Jsou tak roztomilí!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Stánek s čokoládou]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Co je klíč ke štěstí? Přece čokoláda! Bonboniéra je skutečný požitek. Tak si získáš srdce okamžitě. Chceš to vyzkoušet?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Chrám zdraví]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Odpočinek v zoo - lázeň, masáže a kosmetické procedury v chrámu zdraví zaručí kompletní relaxaci!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Stánek s velikonočními vajíčky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Když se na jaře objeví první květy, schovávají velikonoční zajíčci barevná vajíčka. Naštěstí mají k dispozici super službu, abys je nemusel barvit sám - stánek s velikonočními vajíčky!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Stánek s mrkvovou šťávou]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Máš rád mrkve? Strouhané, lisované, drcené nebo celé - mrkve mají spoustu vitaminu B a jsou dobré pro oči. Nakonec jen ti s orlím zrakem najdou barevná velikonoční vajíčka.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco gril]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Stejně jako mnoho zvířat ve tvé zoo i návštěvníci milují maso. Ale opatrně, zatímco si maso prská na grilu, vůně se vane ke všem dravcům v zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Stánek se sýrovými kuličkami]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Křupavé na povrchu a roztavený sýr uvnitř. Mmmmm, tyto typické brazilské sýrové kuličky jsou nejlepší s čerstvou bylinkovou omáčkou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Prodejce balónků]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 červených balónků a všechny další možné barvy. Když si jich koupíš dost, budeš se moci vznášet nad svým zoo! To bude výhled!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Slizký punčový bar]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Polibek vdovy, krvavá Mary, zombi-punč nebo hokus pokus punč - co to je? To jsou slizké punče ze slizkého punčového baru!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Seznam přání - bouda]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Co si tví návštěvníci přejí na Vánoce? V této boudě mohou napsat svá vánoční přání. Splní se jim?]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Továrna na bonbony]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Každý chce o Vánocích sladkosti. Továrna na bonbony je pro tyto případy ideální. Teď už ti pamlsky nedojdou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Srdcový zámek]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Nyní mohou tví návštěvníci symbolicky zapečetit svou lásku pro druhého u tohoto zámku. Nezapomeň na iniciály!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Stánek s nudlemi]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Nudlová polévka rámen pochází z Číny, ale je populární i v Japonsku a Koreji. Tato polévka je vynikající s mořskými řasami zvanými nori, kuřetem, zeleninou nebo rybou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridová chýše]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Tradiční hudební nástroj australských domorodců vykouzlí ve tvé zoo exotické zvuky. Obvykle se vyrábí z kmene eukalyptu, který byl vyhloubený termity. Skutečný přírodní produkt!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Stánek s pavlovou]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Tento chutný pěnový dort je plněný zmrzlinou a smetanou. Je sice lehký a vzdušný, ale má hodně kalorií. Pojmenovaný je po ruské baletce jménem Anna Pavlova. Je to také národní jídlo Austrálie!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Stánek s mandragorou]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Kouzelná mandragora umí odčarovat a proměnit prokleté bytosti do původní podoby. Buď ale opatrný: Když ji vykořeníš, vydá ze sebe strašný zvuk, který může být smrtelný! Nasaď si sluchátka!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Stánek s kouzelnými hůlkami]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Tři černé kočky! Kouzelná hůlka ti vykouzlí tvá tajná přání a mnohem víc. Nauč se ji správně ovládat a zanedlouho si vykouzlíš i králíka z klobouku!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Stánek s cukrovím]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Pečeme, pečeme! Během Adventu se tradičně peče cukroví, tak hurá na to. Vynikající!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Vánoční ozdoby]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Když je vánoční stromeček plný krásných ozdob, je jasné, že přišly Vánoce!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfies]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Přitul se v této budce ke své milé a nechte se vyfotit! Návštěvníci si zde mohou pořídit spontánní selfie na celý život.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Stan madam Starzy]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Co tě čeká v budoucnu? Láska? Nová práce? Proslulá věštkyně madam Starza odhalí všechna tajemství.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Slepičí hnízdo]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Návštěvníci si mohou zakoupit nejen velikonoční vajíčka, ale i další zboží související se slepicemi, které mohou darovat svým příbuzným.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Pečený cop]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Nech si upéct velikonoční cop! Tví návštěvníci si zde mohou koupit chlebové housky z celého světa!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Pochoutky pro rybky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[V tomto speciálním obchodě si mohou návštěvníci koupit krmivo a nakrmit tak rybky v rybníku. Jen ať moc neztloustnou!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish n’ Ships]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Občerstvení pro tvé návštěvníky! Není nic lepšího než tradiční ryba s hranolky pokapané vinným octem a zabalené do papíru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Nápoje]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Svěží nápoje pro každého - perlivé, neperlivé nebo zdravé smoothie. Tví návštěvníci si jistě vyberou.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Na dně moře]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Suvenýry z Podmořského světa pro každého! Klíčenka krakatice obrovské, plyšový kraken nebo mazací guma ve tvaru vorvaně obrovského - tady najde ideální dárek každý.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Studna přání]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Přej si něco! Tvá přání se stanou skutečností - alespoň ta, která mohou být splněna za zoogroše.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Stánek s plyšáky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Plyšové velryby, plyšové krakatice obrovské a dokonce i plyšové krakeny! Obstarej si roztomilé plyšové hračky z Podmořského světa zde!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Maják]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Tví návštěvníci si tento jedinečný maják určitě zamilují.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Tradiční kolotoč]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Kdo potřebuje plyšáky ze střelnice? Tví malí návštěvníci si jízdu na tomto starém kolotoči zamilují.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Houpací loď]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Přitul se ke své drahé polovičce a pěkně se rozhoupejte. Ať se vám neudělá špatně!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Jurská žebra]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Pochutnej si na tradičně upečených žebírkách z doby kamenné!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Jantarové sny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Co se skrývá uvnitř kousku jantaru? Kdoví? Možná si budeš moci vytvořit svůj vlastní dinosauří park!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Čoko-la-la!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Zahřej se vynikající čokoládou v tomto čokoládovém obchodě!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Kaštanový expres]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Ty nejlepší pečené kaštany v celé zoo!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Želví čaj]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Pochutnej si na výborných exotických a bylinných čajích v této tropické čajovně.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Rybí hranolky]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Na tomhle si rozhodně pochutnáš. Přidej sůl, kečup, ocet nebo jen tak bez ničeho zabalené do papíru.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Stánek se šťávou z cukrové třtiny]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Během horkého dne v Kambodži neosvěží nic lépe než šťáva z cukrové třtiny.]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stánek s amokem]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Vyzkoušej amok! Toto tradiční kambodžské jídlo je kari vařené na páře v banánových listech. Dělá se z ryb, masa nebo tofu – určitě si pochutnáš!]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Speciální dobroty]]></item>
  <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Chceš si najít v zoo mezi zvířaty kamarády? Tak popadni tyto speciální dobroty. Ale pozor, budou chtít další!]]></item>
 </category>
</language>
