<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="zoo.advisor.buttons">
  <item name="zoo.advisor.buttons.1"><![CDATA[Druhy zvířat]]></item>
  <item name="zoo.advisor.buttons.2"><![CDATA[Spokojenost]]></item>
  <item name="zoo.advisor.buttons.3"><![CDATA[Dekorace]]></item>
  <item name="zoo.advisor.buttons.4"><![CDATA[Chov zvířat]]></item>
  <item name="zoo.advisor.buttons.5"><![CDATA[Odpad]]></item>
 </category>
 <category name="zoo.advisor.descriptions">
  <item name="zoo.advisor.descriptions.1.A"><![CDATA[Skvělé! Ve tvé zoo se opravdu nemůže nikdo rozčilovat nad nedostatkem různých druhů zvířat. Jen tak dále!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.1.B"><![CDATA[Návštěvníkům se líbí, když můžou v zoologické zahradě obdivovat velké množství zvířat. Máš %currentspecies% různých druhů zvířat, to je opravdu dost!  Koukni se do zoo-obchodu, najdeš tam minimálně %missingspecies% dalších.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.1.C"><![CDATA[Návštěvníci zoo chtějí vidět co nejvíce zvířat. V tvé zoo to ale opravdu stojí za to. Momentálně vlastníš %currentspecies% zvířat. V zoo-obchodě najdeš nejméně %missingspecies% dalších druhů.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.1.D"><![CDATA[Kdo jde do zoo, chce vidět zvířata! V tvé zoo by mohl být výběr ještě větší: Momentálně máš %currentspecies% druhů zvířat. Zoo-obchod ti nabízí ještě minimálně %missingspecies% dalších.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.1.E"><![CDATA[Oh! V tvé zoo není moc druhů zvířat. Návštěvníci mohou obdivovat %currentspecies% druhů, což zvládnou poměrně rychle. Rychle si kup ještě nejméně %missingspecies% dalších zvířat v Zoo-obchodě.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.2.A"><![CDATA[Tvá zvířata jsou opravdu bezvýhradně spokojena. Jsi vzorným ředitelem zoo.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.2.B"><![CDATA[Staráš se o svá zvířata skvěle, ale podívej, některá z nich si zaslouží ještě více pozornosti.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.2.C"><![CDATA[Oh! Tvá zvířata se trochu nudí. Nemáš chuť si s nimi trochu pohrát, nakrmit je nebo napojit? To by pro ně bylo skvělé a byla by zase opravdu šťastná!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.2.D"><![CDATA[Ojé! Tvá zvířata jsou smutná, protože se o ně nestaráš. Hraj si s nimi přece trochu! Trochu krmení a vody je také rozveselí. Pak ve tvé zoo znovu zazáří a potěší návštěvníky! ]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.2.E"><![CDATA[Ale ne! Tvá zvířata mají hlad a žízeň! No tak, starej se o ně! Až budou sytá a výběhy vyčištěné, bude zase zábavou si se zvířaty hrát!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.3.A"><![CDATA[No, páni! Tvoje zoo je skvěle vyzdobená! Pro návštěvníky je toho opravdu hodně k vidění. Jen tak dále!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.3.B"><![CDATA[Super! Pěkně jsi svoji zoo vyzdobil! Podívej se ještě do zoo-obchodu: najdeš tam spoustu dalších hezkých a vtipných dekorací. Tvoji návštěvníci mají rádi změnu!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.3.C"><![CDATA[Tvá zoo je hezká, ale dá se toho ještě trochu změnit! V zoo-obchodě najdeš spoustu hezkých a vtipných dekorací.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.3.D"><![CDATA[Praktické a funkční, ale trochu nudné. Více dekorací návštěvníci ocení. Ať všichni vidí, že umíš ukázat víc!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.3.E"><![CDATA[Tvoje zoo by mohla být trochu více vyzdobená. Potěš své návštěvníky novými pozoruhodnými dekoracemi.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.4.A"><![CDATA[Tolik roztomilých mláďat! Máš opravdu zlaté ruce a tvá zvířata tak mají hodně potomků. Super!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.4.B"><![CDATA[Palcové titulky o mláďatech v zoo přitahují návštěvníky. Každý ředitel zoo ale najde vždy další možnosti zlepšení. Podívej: Momentálně můžeš odchovat %missingbabies% dalších mláďat.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.4.C"><![CDATA[Zprávy o přírůstcích v zoo jsou známé široko daleko. Návštěvníci milují malá neohrabaná mláďata! Momentálně můžeš ale odchovat %missingbabies% dalších mláďat.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.4.D"><![CDATA[Tvoje zoo by se mohla rozrůst o další potomky. Podívej: %missingbabies% párů si přeje momentálně mládě. Pokus se o rozmnožení chovu!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.4.E"><![CDATA[V tvé zoo panuje starost o potomky: %missingbabies% párů si přeje momentálně mládě. Pokus se o rozmnožení chovu a okouzli návštěvníky pohledem na neohrabaná mláďata.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.5.A"><![CDATA[Skvělé, tvá zoo je jako vymydlená!  A to se návštěvníkům líbí. Jen tak dále!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.5.B"><![CDATA[Vedeš si dobře, ale tvá zoo by byla ještě hezčí, kdybys odklidil zbytky odpadu.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.5.C"><![CDATA[Odpad v tvé zoo pomalu narůstá. Udělej konečně pořádek.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.5.D"><![CDATA[V tvé zoo se povaluje hodně odpadků. Měl bys bezpodmínečně všechno uklidit a vyčistit.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.descriptions.5.E"><![CDATA[Tvoje zoo se utápí v odpadcích! Odkliď z cestiček hory odpadků a vyprázdni koše.]]></item>
 </category>
 <category name="zoo.advisor.help">
  <item name="zoo.advisor.help.1"><![CDATA[V kategorii "Druhy zvířat" vidíš, zda jsou v tvé zoo zastoupeny všechny možné druhy zvířat.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.2"><![CDATA[Kategorie "Spokojenost" ukazuje, jak jsou tvá zvířata momentálně spokojená.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.3"><![CDATA[V kategorii "Dekorace" poznáš, zda jsou dekorace v tvé zoo pro návštěvníky atraktivní.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.4"><![CDATA[Návštěvníci milují roztomilá mláďata! Položka "Chov zvířat" ti ukáže stupeň úspěšnosti tvého chovu. ]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.5"><![CDATA[Položka "Odpad" ti ukáže, jestli je tvá zoo čistá nebo zda návštěvníci zakopávají o hory odpadků.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.6"><![CDATA[Použij klávesy 1 až 7 a dostaň se do obchodu rychleji.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.7"><![CDATA[Použij písmenka Q, W, E a R, abys mohl předměty přesouvat (W), obracet (E), prodávat (R) nebo změnit herní režim (Q).]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.8"><![CDATA[Mysli na to, že bys měl použít bezpečné heslo, které nikomu nesdělíš!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.9"><![CDATA[Tipy ke hře a různé další fuknce jako např. návštěvníci, efekty pozadí a zvukové efekty, můžeš zapnout nebo vypnout, aby hra bežela na slabších počítačích rychleji.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.10"><![CDATA[Nakupuj v bance zoodolary. Občas je můžeš získat i jako odměnu za splnění denních úkolů. Dostaneš je i tehdy, pokud navýšíš dostatečně svůj level. ]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.11"><![CDATA[Tu a tam se objeví také akce s bonusovými kódy. Sleduj proto oficiální oznámení ve fóru.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.12"><![CDATA[Tvá zvířata mohou náhodně onemocnět. Čím lépe se o ně staráš, tím déle zůstanou zdravá. Pokud ale tvé zvíře nemocné není, nemůžeš mu dát ani injekci.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.13"><![CDATA[Tvá zvířata se cítí ve všech výbězích skvělě. A je jedno, do kterého výběhu je umístíš.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.14"><![CDATA[Momentálně nemůžeš žádná zvířata přemístit do jiných výběhů.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.15"><![CDATA[Pokud prodáš výběh, prodáš s ním zároveň i zvíře v něm.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.16"><![CDATA[Ve hře existují dva typy surikat - normální a šedá surikata Béďa. Béďa se objevuje jen při určitých akcích a dá se koupit jen ve zvláštních dnech.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.17"><![CDATA[Pokud klikneš na "adopce za zoodolar", máš 100% jistotu nového přírůstku a nemusíš na něj čekat.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.18"><![CDATA[Své ZooMumba kamarády si můžeš uložit do adresáře.  Momentálně nemůžeš bohužel pozvat žádné sousedy.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.19"><![CDATA[Čím více obchodů vlastníš, tím více zoogrošů vyděláš.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.20"><![CDATA[Nemáš čas? Tak si najmi asistenty. Nezapomeň, že asistenti pracují jen, pokud na ně klikneš (nepracují automaticky).]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.21"><![CDATA[Najmeš-li si pokladníka Kešíka, zvýšíš své příjmy.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.22"><![CDATA[Využívat asistenty se vyplatí: získáš tím více bodů zkušenosti.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.23"><![CDATA[Pokud máš všechny asistenty, aktivuješ tím zástupce Davida - ten může nechat všechny asistenty pracovat jen pomocí jednoho kliku.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.24"><![CDATA[Čím více odpadu jsi v zoo roztřídil, tím méně ho skončí na ulici.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.25"><![CDATA[Kup si samečka i samičku z jednoho druhu a budeš mít brzy v zoo roztomilá mláďata.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.26"><![CDATA[V hlavní budově si můžeš uložit jen určité množství vstupného. Proto si ho pravidelně vyzvedávej.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.27"><![CDATA[Abys mohl mít zisky ze svých budov, musejí být vždy propojeny cestičkou. Jak jinak by se k nim návštěvníci mohli dostat?]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.28"><![CDATA[Měj oči pořád otevřené: V obchodě se čas od času objevují speciální zvířata nebo předměty, které můžeš nakoupit jen po přechodnou dobu.]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.29"><![CDATA[Nakrm svá zvířata superkrmivem, zůstanou pak déle sytá!]]></item>
  <item name="zoo.advisor.help.30"><![CDATA[Oh! Tvá zvířata jsou nemocná? Dej jim superléky a budou opět zdravá jako rybičky!]]></item>
 </category>
</language>
