<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<language>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Někteří papoušci jsou známí jako pořádní mluvkové. Někteří z nich dokonce mluví v celých větách.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Plameňák]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papoušek]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Zebra]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Plameňáci neplavou na jezeře jako kachny. Zato ale rádi noří své dlouhé nohy do vody.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Co mají společného zebry a sněhové vločky? Pruhy na těle každé zebry tvoří jedinečný vzor. Stejně jako sněhové vločky, žádné dvě zebry nejsou stejné.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Tučňák]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Tučňáci jsou mořští ptáci i přesto, že nemůžou létat.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Klokan]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Klokani žijí v Austrálii a poskakují si tam stepí rychlostí až 50 km/h.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Nosorožec]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Nosorožci jsou navzdory jejich působivému vzhledu, klidná a plachá zvířata. To se ale změní, pokud se cítí ohroženě - jakmile se dají do pohybu, vyrovnají se nezastavitelné lavině!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Šimpanz]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Šimpazi nejradši šplhají po stromech. Rádi ale uchytí i něco, co ze spadne ze stromů dolů.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Lev]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Lvy jsou po tygrech druhými největšími kočkovitými šelmami na světě.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Hroch]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Jako stěhováci nevhodní: I když hroch se svými až 4,5 tunami váží jako malý náklaďák, den tráví raději nicneděláním.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Žirafa]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Se svým dlouhým krkem se žirafy dostanou až k vysokým korunám stromů. Nejraději mají akácie.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Slon]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Slon nabere při pití do svého chobotu osm až deset litrů vody.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Panda velká je černobílý medvěd. Jejím domovem se stala Čína.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[Zajíc]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Zajíci žijí v různých oblastech - od pouští přes lesy až po chladné polární kraje.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Želva obrovská]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Želvy se řadí mezi plazy. Nejčastěji žijí u vody nebo ve vodě. Největšími želvami jsou želvy vodní.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Lama]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Lamy jsou známé svou dobráckou a jemnou povahou. Lid mají velmi rádi a jsou velmi zvědavé.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Koala]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Medvídci koala patří mezi vačnatce. Nejsou to tedy medvědi v pravém slova smyslu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Vlk]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Vlk žije ve smečce a má své pevné loviště. Předtím, než člověk začal lovit vlky, to byla nejrozšířenější dravá šelma na světě.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Sob]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Sobi, v Severní Americe známí také jako karibu, patří k nejseverněji žijícím velkým savcům.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Holub bílý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Bílá holubice je symbolem míru. Je proto nazývána "holubicí míru".]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Páv]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Pávi jsou působiví exotičtí ptáci. V mnohých ZOO a parcích se pohybují jen tak volně.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Štír obrovský]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Tento druh štíra je aktivní především v noci. Jedná se o dravce, která rád své oběti přepadá ze zálohy. Jed však používá teprve tehdy, pokud se mu kořist nepodaří chytit klepety.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Aligátoři]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Aligátoři patří do čeledi krokodýlovitých. Jsou ale o něco klidnější než samotní krokodýli. To ale neznamená, že by neuměli neočekávaně zaútočit. Jejich oblíbeným místem je bahniště na sluníčku.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Rys]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Rysí pracky jsou velké. Zabrání mu v zimě, aby se příliš bořil do sněhu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tukan]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Tukani jsou známí pro své dlouhé zobáky a pestře zbarvené peří. Žijí v subtropických a tropických lesních pralesích.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Varan komodský]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Lori]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Mláďata jsou velmi dobří horolezci: hledají potravu na stromech a vysoko v korunách stromů se skrývají a vyhřívají na slunci. Jak stárnou, tak jsou větší a zdržují se spíše na zemi.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Ne tak rychle! Pomalé šplhání je u Lori druh olympijské disciplíny. Veeelmi pomalu přesouvá jednu nohu za druhou.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Hrabáč]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Hrabáči jsou velmi plachá zvířata a žijí ve velkých norách, které si vytvářejí sami.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Osel]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Íááá!! Pod tlakem se osel zastaví a nepohne ani kousek.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Orel]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Se svými širokými křídly je tento dravec impozantní lovec, který majestátně plachtí ve vzduchu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguár]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Jaguár žije v jižní a střední Americe, oblast jeho výskytu byla dříve ale mnohem větší. Ve tvé ZOO je vítaným exotem, kterého si návštěvníci moc rádi prohlédnou.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Kolibřík]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Kolibříci jsou nejmenší ptáci na světě. Jako malí Elfové létají vzduchem a dlouhým jazykem sají nektar z květů.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Ptakopysk]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Savec, pták a plaz v jednom: jako vejce snášející savec, překvapuje ptakopysk vědce i milovníky zvířat.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Mravenečník]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Mravenečník je díky svému dlouhému čenichu specialista na chytání hmyzu - používá dlouhý jazyk, který se dostane do nejhlubšího úkrytu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Leguán zelený]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Tito ještěři milují skupinové opalování na slunci! Při sebemenším příznaku nebezpečí dokáže splynout s okolním prostředím.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandril]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Výrazné zbarvení samce má signální funkci co se týče vedoucího postavení ve skupině mandrilů. Čím silnější pokřik, tím výraznější je zbarvení obličeje.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Havran]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Havrani jsou velmi chytrá zvířata a jsou symbolem moudrosti a inteligence.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Tarantule]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Tento hrůzostrašný lezec je velmi chlupatý. Je taky extrémně jedovatý; udržuj si od něj vzdálenost!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Papuchalkové]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Tyto kamarádíčky běžně najdeme na pobřeží severního Atlantiku. Jejich volání připomíná hlasité vrčení, podobné tlumené motorové pile.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Veverka]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Veverky často nemohou najít cestu zpátky ke svým ukořistěným pokladům, čímž přispívají k zachování lesa. Proč? Protože ořechy začínají rašit!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[Polární liška]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Polární lišky žijí v rodinných skupinách a páry spolu zůstávají na celý život. Množí se v doupatech, které mají někdy i složité tunelové systémy.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Tuleň]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Tuleni jsou skvělí potapěči i přesto, že se musí vracet na hladinu pro vzduch. Jejich těla jsou ve tvaru torpéda, a tak prostřelí skrze vodu s lehkostí.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kynkažu]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Kynkažu je noční zvíře, které přes den spí svinuté do klubíčka v dutině stromů. Jeho oči jsou velmi citlivá na světlo, proto si je zakrývá tlapkami.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Fretka]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Fretky jsou pravděpodobně potomky tchoře. Jestli původně pochází z Evropy nebo Severní Ameriky není známo.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Margay]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Margay tráví většinu času v korunách stromů a na zemi je viděna jen zřídka. Zahlédnout se dá za lovu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Čáp]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Vysoko ve svých hnízdech mají čápi skvělý výhled na okolí. Jakmile si postaví hnízdo, žijí tam se svými mláďaty.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Emu nemůže létat, ale zato má dlouhé nohy, které mu dovolí rychle utéct. Roste do výšky až dvou metrů, což ho udržuje v bezpečí před predátory.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Pakůň]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Migrace pakoňů je jedna z nejslavnějších forem zvířecí migrace. V rezervaci Masai Mara hledají potravu, ale i krokodýli si uplatňují nárok na tuto oblast.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Šakal]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Tito hbití běžci jsou divocí psi. Jsou monogamní, což znamená, že se páří jen s jedním partnerem na celý život.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Mravencojed žíhaný]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Mravencojed žíhaný používá svůj špičatý čenich a dobrý smysl pro čich při hledání potravy. Běhá od jednoho hnízda termitů ke druhému.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Sokol]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Sokoli si hledají kořist už za letu. Ze vzduchu dokáží sledovat svou oběť přes dlouhé vzdálenosti.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Kosman bělovousý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[Ve volné přírodě žijí tyto opičky ve velkých skupinách. Pouze dominantní samice jsou schopny reprodukce.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustang]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Divocí mustangové byli hojně využívání odvážnými kovboji a indiány.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Jakmile se mláďata kiwi vylíhnou, vypadají jako miniatury svých rodičů. Jsou relativně pohyblivá a vyspělá a mohou opustit hnízdo v noci sama.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Motýl]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Vydra]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Motýli mají nádherná tykadla, která používají pro čich, chuť, rozeznání teploty a občas i cit.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Vydry žijí blízko vody, ale mají obydlí i na souši. Jsou to zkušení potapěči a dokáží udržet dech pod vodou až 8 minut.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Krtek]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Někteří lidé se domnívají, že původ slova "krtek" pochází z Kréty. To je ale omyl!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Skotský náhorní skot]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Toto silné plemeno pochází ze Skotska a Hebrid. Jejich dlouhá, chlupatá srst je chrání před větrem. Bůůů!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dodo]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[To je senzace! I přesto, že už je tento pták staletí vyhynulý, dodo je zpět v zoo! Ale pozor, docela rychle tloustne. Nepřejídej je!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Sup]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Když supi létají v kruzích, znamená to, že čekají na zdechlinu zemřelého zvířete. Supi jsou nejznámější mrchožrouti!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Agama vousatá]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Tito australští ještěři se nacházejí na většině svého kontinentu. Žijí na stromech a v keřích a vychutnávají si pouštní slunce nebo se schovávají v křovinách.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Luskoun]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Luskouni jsou noční zvířata a žijí na zemi nebo na stromech. Milují hmyz, a když strčí čumák do hmyzího hnízda, mohou si zavřít uši i nos.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Muflon]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Mufloní stáda nemění svá území často. A pokud ano, cestují jeden za druhým v dlouhé řadě.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Mangalica, také známá jako "prase s vlnou", je plemeno prasat pocházející z Maďarska. Byla velmi populární od roku 1890 do roku 1950. Dnes je toto plemeno považováno za vzácné.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Puli je statečný a odhodlaný pes. Maďarští pastýři je mají rádi pro své vynikající pastevecké schopnosti. Jejich srst může trochu zapáchat, když se namočí. Fuj!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Quokka]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Quokka jsou noční zvířata. Během dne se schovávají v podrostu. Přizpůsobili se životu na ostrově Rottnest, přibližují se k turistům a žebrají o jídlo.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Ksukol ocasatý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Ksukol ocasatý je noční tvor a často žije na různých místech teritoria. Každý ksukol si postaví až 7 hnízd a mezi nimi cestuje. To je vagabund!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Vlkodlak]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Pokud jsou mýty pravdivé, vlkodlak je napůl člověk a napůl vlk. Vyvolávají strach a nenávist od lidí, ale v mnoha případech se jedná o ubohé tvory, odsouzeni k vytí na měsíc.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Krocan]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Krocani vyrůstají do výšky až 1 metru. Samci mají nádherné peří, ale samice vypadají jednoduše.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Svišť]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Svišti žijí v koloniích a vzájemně se zdraví třením nosů. Pokud je v blízkosti nějaká hrozba, dají hlavy dohromady a hlasitě zapiští jako varování pro druhé.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Lasice kolčava]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Lasice kolčava je plachá a obvykle aktivní za tmy. Ráda zalézá do dutých stromů, trhlin ve skalách nebo do doupat jiných zvířat. Dokonce se tulí do starých myších hnízd. Velmi chytré!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Husky]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Huskym je vždy velmi teplo, protože mají dvě vrstvy srsti. Pod vrchními chlupy má husky měkkou podsadu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoacin]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manul]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Hoacini jsou mimořádně sociální a žijí ve velkých skupinách. Ve vysokých korunách stromů si užívají slunce i déšť. Rádi také roztáhnou křídla a vychutnávají si život. Roztomilí smradoši!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Po celém světě jich existuje méně než 50 000. To činí tyto kočky ohroženým druhem. Naštěstí pro tebe je můžeš obdivovat ve tvé zoo. Dobře se o ně starej a pomoz jim při rozmnožování!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Sfinx]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[I když to není moc vidět, kočky sfinx nejsou nahé. Jejich srst je velmi jemná a světlá.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Pouštní liška]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[Pouštní liška se narodí s načervenalou srstí, ale čím je starší, tím světlejší srst má. Srst starých lišek je skoro bílá!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Levhart obláčkový]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Už jsi někdy slyšel velkou kočku příst? Pokud ano, pak to byl asi levhart obláčkový! Tyto velké kočky jsou prý příbuzné malým kočkám. Ale to se jen tak říká. Do dnešního dne bylo provedeno velmi málo výzkumů, víme jen, že je plachý a žije ve větvích stromů.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Tento společenský pták žije ve velkých skupinách s několika stovky zvířat. Je těžké rozpoznat samice od samce, protože vypadají skoro stejně!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Ibis rudý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Mops]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Mops byl před 2000 lety vyšlechtěn v Číně z podobných psích plemen. Mops byl vždy považován za císařského psa a jedině císař se s ním mohl pomazlit.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Gepard štíhlý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Gepard má na hlavě dva černé pruhy, které vypadají jako "slzy" stékající z očí dolů k tlamě.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Kvůli odlesňování jeho přirozeného prostředí se stal kahau nosatý ohroženým druhem.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Kahau nosatý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Walliská černonosá ovce]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[Roztomilé walliské černonosé ovce jsou zcela pokryté vlnou. Nejradši bys je objal a hladil, že?]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dikdik]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Dikdikové jsou monogamní po celý jejich život. Páry stráví zhruba dvě třetiny času spolu - jak romantické. Láskyplně na sebe dávají pozor a vždy se navzájem upozorní, pokud je v dosahu nějaké nebezpečí.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Kapybara]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Kapybary žijí v blízkosti vody. Mají plovací blány a mohou ponořit hlavu téměř zcela pod vodu, aby je predátoři neviděli.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Felsuma madagaskarská]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Tento tmavě zelený druh gekona má červeno-hnědý pruh, který sahá od jeho nosu až k oku a uchu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Medvěd brýlatý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Tvář medvěda brýlatého je označena bílými nebo krémovými pruhy, které se táhnout od čela přes tváře až dolů ke krku. Vypadá, jako kdyby měl na hlavě brýle, že?]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandikut]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Tito hraví, noční vačnatci přinesou zvláštní kouzlo australského outbacku přímo do tvé zoo!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Kasuár jižní]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Kasuár jižní se kvůli své helmovité hlavě také nazývá kasuár přilbový.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Pes hřivnatý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Pes hřivnatý je jen vzdáleným příbuzným typického vlka. Vedle psa pralesního a falešných lišek představuje pes hřivnatý třetí linii psů v Jižní Americe.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Plazící se, nenasytná anakonda zpozorní jak tvé návštěvníky, tak ostatní zoo zvířata!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Výreček bělolící]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Výreček bělolící je středně velká sova. Má nádherné velké chocholky a černě lemovanou bílou tvář.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Kotul veverovitý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[These cheerful monkeys jump from tree to tree. Their tails help to keep them balanced. They are like squirrels!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Desert warthog]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Who would have thought: The common warthog has a long mane that runs from the neck across the entire back. When in danger, the mane bristles.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Striped hyena has the longest mane of them all. It's covered with stripes, that's why the name!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Striped hyena]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Canada lynx]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[The Canada lynx has long tufts on its ears. These tufts are actually black fur. Don't they look cute?]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Kingfisher]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Kingfishers have an elaborate way of understanding each other. Older birds communicate with younger ones by responding to their calls. Loud beeping sounds fill the entire forest.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Ringtail]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[The fluffy and bushy tail has black and white stripes. The ferret cat belongs to the bear family and has little in common with cats.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Praying mantis]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[This insect uses the front pair of limbs for capturing its prey.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Silkie]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Silky hens do not fly because their feathers are not connected and do not form a single wing.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Lion-tailed macaque]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Macaques are among the most endangered primates. Their population is threatened by the gradual destruction of their habitat and they avoid contact with humans.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Muskox]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Wherever there are musk oxen, there must be a musk ox wave. This soft wool flies everywhere and the birds on the tundra use it to stuff their nests.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Dingoes are nocturnal animals. During that time they either hunt their prey or explore their 
surroundings looking for animals of the same species.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelican]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Pelicans are very good flyers. They can fly up to 24 hours, during which they fly up to 500 km.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Wombat]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Wombats have the driest feces of any mammal, and their droppings are cube-shaped. Every morning, they scatter them around their den to mark their territory.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[The Nose]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[The muzzle, chin and neck are usually white. It also has a very cute nose.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Cormorant
]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Outside their nests, cormorants don't make much noise. However, in their colonies they are quite noisy, competing with each other with loud guttural calls of chro-chro-chro or chroho-chroho-chroho.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Dragonfly]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Larvae of the green shiner grow in water. No wonder their homes are near the water.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Ocelots come from South America and resemble a miniature leopard with the facial features of a domestic cat. The artist Salvador Dalí had one like this as a pet.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Oystercatcher]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[If sheep or other oystercatchers approach its young, the oystercatcher will start to squeak and whistle loudly.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Wild yak]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Díky hrbu a mírně svislému hřbetu dokáže chodit i po obtížnějším terénu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Dolphin]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[There are 40 species of dolphins in the world. Among the better known are the bottlenose dolphin and the killer whale.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[The male first makes noises to attract attention, then shows off his beautiful feathers. What a beauty!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Seagull]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[Most seagulls live near the coast and are used to strong winds. Thanks to their long, pointed wings, they can fly in any wind and weather.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Kobřík kapský]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Kobřík kapský má na nose a pod očima černé skvrny a pruhy, které z něj dělají opravdového krasavce!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Elephant shrew]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércoun má výborný čich a ucítí všechno, co mu vzduch zavane pod nos!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Banded mongoose]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[The banded mongoose eats mainly insects, small reptiles and birds. It uses its sense of smell to find prey in the ground and in trees, then picks it up with its long claws.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Crab]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Na světě existuje přibližně 5000 druhů krabů, avšak 500 z nich, včetně raka poustevníčka a kraba královského, nejsou „opravdoví krabi“.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Kašmírská koza]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Na světě existuje až 20 druhů kašmírských koz. Mají různé barvy a odstíny. Načechrané jsou ale všechny!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Kaloň]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Kaloni jsou největším druhem netopýrů a mají rozpětí křídel až 1,7 metru. Jejich hlavy mohou být až 40 cm dlouhé.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Vorvaň obrovský]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Vorvaň obrovský má velmi výrazné tvary. Jeho čtvercovitá hlava má až jednu třetinu z celé jeho délky!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Dromedár]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Hlavními rysy dromedára jsou dlouhý zahnutý krk, jeden hrb a dlouhé chlupy na krku, ramenech a hrbu.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Terej modronohý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Modré zbarvení na nohou je způsobeno tím, že každý den pojídá určitý druh čerstvých ryb. Čím jasnější má nohy, tím zdravější je.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Kudu velký je druh antilopy s působivými spirálovitými rohy, charakteristickými pruhy na trupu a hustými vousy.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Kudu velký]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Kunovec tečkovaný]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Kunovec tečkovaný je známý jako východní kočka, přestože to není kočkovitá šelma, ale vačnatec!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Krakatice obrovská]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Přestože se o krakatici vyprávěli různé příběhy po celá století, první fotografie krakatice je z roku 2004 a první video z roku 2012.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Modrý marlín]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Modrý marlín je jednou z největších ryb na světě a dosahuje délky až 5 metrů! Je to samotář, ale dá se najít i v páru.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Klaun očkatý]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Klaun očkatý žije v symbióze se sasankou, kde klade i své jikry.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Medúza]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Medúzy jsou bezobratlí živočichové, kteří mají zvoncovité nebo zploštělé tvary.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Čtverzubec]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Čtverzubci jsou známí tím, že dokážou nafouknout svá těla, aby odstrašili predátory.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Kraken]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Kraken je legendární mořská příšera, která se už po staletí objevuje v různých příbězích.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Koník mořský]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Koník mořský se dá rozpoznat velmi snadno - má výrazně vytvarovanou hlavu, segmentované kostnaté tělo, zatočený ocas a vzpřímené držení těla.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Kosatka]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Kosatka je známá také jako velryba zabiják především kvůli své predátorské povaze. Toto pojmenování je však chybné, protože kosatky nejsou velryby, ale delfíni.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[todo]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[todo]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[Většina kakaduů je střední nebo velké velikosti, ale jeden druh je mnohem menší.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Bonobové jsou člověku blízce příbuzní a sdílí až 98 % DNA!]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Sova]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Existuje okolo 200 druhů sov a nachází se po celém světě. Liší se velikostí, ale všechny mají podobné tvary a rysy.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Existují dva druhy – ta větší, Alfredi, se nachází v Indickém a Tichém oceánu a na východě Atlantiku, zatímco ta menší, Birostris, žije v tropických oceánech.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Medvěd malajský]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Medvěd malajský žije v tropických lesích v jihovýchodní Asii. Má tak rád med, že se mu přezdívá medový medvěd.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Kakapo soví]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Tito velcí nelétaví ptáci z Nového Zélandu jsou kriticky ohroženi. Zbývá jich asi 150.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Tito malí jihoasijští ptáci jsou známí pro své barevné peří a promyšlené rituály dvoření.]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Rajka nádherná]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Šípová žába]]></item>
  <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Ne všechny tyto pestrobarevné žáby jsou jedovaté!]]></item>
</language>
